<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanDescription">Amblyr galakside henüz iz bırakmamış sessiz bir ırktır. En ünlü vatandaşları X'in kötü şöhretine rağmen az bilinen bu ırk, bir deniz sürüngeni türünden türemiş gibi görünmektedir. Amblyr'in ana gezegeni nemli, bataklık bir gezegendir ve toplumun en sofistike şehirleri, quaggy genişlikleri boyunca sürüklenen alg mega-platformlarıdır. Bol miktarda deniz yosunu mahsulünün yanı sıra biyoyakıt rezervleri ile Amblyr uygarlığı, herkes için ilerleme ve refaha odaklanan sıkıcı derecede uyumlu bir uygarlıktır. Güvenilir, öngörülebilir ve sakin olan X'in yıldızlara doğru bir kaçış yapması şaşırtıcı değildir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityGreenmanTitle">[greenman] ile sistemler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanDescription">Barışçıl ve uyuşuk olan Amblyr şiddetten nefret eder ve çoğu deniz yosunu türüne bayılır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Title">Rhync Raggiodri, nam-ı diğer Fotobombacı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Description">Bir zamanlar dürüst yatırımcılar ve elektronik bankacılık sistemleri için galaksi çapında bir tehdit olan "Photobomber" yakalandı ve kendisine ya güç ya da ceza teklif edildi. Nispeten hızlı düşünen biri olarak adını biraz değiştirdi ve borçlarının (çoğunu) geri ödeme planıyla Kahraman olarak çalışmayı seçti. Artık bir Kahraman ve sistemlerin yöneticisi olan Rhync, cazibesini ve zekasını kalabalığın hoşuna giden politikalara ve kurnaz siyasi manevralara dönüştürdü. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Title">Rhync Raggiodri, nam-ı diğer Fotobombacı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Description">Bir zamanlar dürüst yatırımcılar ve elektronik bankacılık sistemleri için galaksi çapında bir tehdit olan "Photobomber" yakalandı ve kendisine ya güç ya da ceza teklif edildi. Nispeten hızlı düşünen biri olarak adını biraz değiştirdi ve borçlarının (çoğunu) geri ödeme planıyla bir Kahraman olarak çalışmayı seçti. Resmi olarak Kahraman statüsü kazanan Rhync artık gemilerin ve filoların lideri olarak çalışıyor ve kurnaz düşünme yeteneğini zaman zaman alışılmışın dışında olsa da son derece etkili savaş taktiklerine dönüştürüyor. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanDescription">[TBD] Amblyr Kahramanları</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Title">Binbir Yüzlü Antikahraman (Bölüm1)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Description">Galaksi boyunca gemiler inşa etmek ve işleri yürütmek, üstelik tüm bunları milyarlarca vatandaşın işlerini idare ederken yapmak büyük bir yapı ve düzen gerektirir. Hassasiyet ve kontrol çok önemlidir; bunlar olmadan her şey kaosa dönüşebilir - korkunç bir düşünce. 
 Ancak, galakside serbestçe dolaşan bir kaos ajanı, az bilinen bir türden garip bir varlık var. Sadece Fotobombacı olarak bilinen bu varlığın eşek şakaları, hırsızlıkları ve izinsiz girişleri birçok sistemdeki finansal kurumları ve polis güçlerini istikrarsızlaştırıyor. Kanun her yaklaştığında, Fotobombır başka bir yerde, yeni bir kılıkta ortaya çıkmak, yeni numaralar satmak ve yeni ikramlar çalmak için kayıplara karışıyor. 
 Buna bir son vermenin zamanı geldi; Fotobombacı'nın endişe verici faaliyetlerine biraz düzen getirmenin zamanı geldi. Galaksinin hükümetleri onu adalete teslim etmek için güçlerini birleştirdi; bu kaypak karakterin yerini tespit etmeyi başaran kişi bağışlanan ödüllerin en iyisini alacak.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Description">İzini sürün!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Objective">Fotobombacıların faaliyetlerinin izleri çoktur; işaretlenmiş tüm Merakları araştırın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-ObjectiveTooltip">Görev, işaretli tüm Meraklar arandığında sona erecek ve bu çabaya en çok katkıda bulunan kişi en iyi ödülü alacaktır! En az $Amount04Name arayın Meraklıların ödül şansı var.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Outcome">İşte gidiyor! Neredeyse onu yakalıyordunuz ama görünüşe göre Fotobombacı son derece hızlı bir Kahraman gemisi çalıp kaçmayı başardı. Söz verildiği gibi ödüller verilecek, ancak kovalamaca bitmedi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Title">Binbir Yüzlü Antikahraman (Bölüm2)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Description">Fotobombacı kaçıyor, galaksinin tüm imparatorluklarının ortak çabası sayesinde ilk kez ciddi bir şekilde takip ediliyor. Kaçabileceği yerler gittikçe azalsa da, kaçmak için çok iyi bir gemisi var. Korsan teknolojisi ve birkaç Mavros akı hızlandırıcısıyla yükseltilmiş çalıntı bir Hero gövdesi olan Fotobombacı'nın kişisel yatı, en az sahibi kadar kaypaktır. 
 Oyun başladı!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Description">Akademi'den çalınan küçük ve hızlı bir şey olan kişisel yatındaki Fotobombacı'yı bulun ve yakalayın!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Objective">Fotobombacı'nın gemisini durdurun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-ObjectiveTooltip">Fotobombacı'nın geçmekte olduğu bir sistemi koruyun veya ablukaya alın. Eğer birisi Fotobombacı'nın gemisini yok ederse, görev başarısız olur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Outcome">Harika! İnatçı bir azim ve aptal şansın birleşimi size ödülü kazandırdı: Fotoğraf Bombacısı ve tüm sırları. İltifatlar ve takdir notları yağarken, bir sonraki soru açık. Onun gelişmiş -hatta haince- becerilerini alıp imparatorluğun yararına nasıl kullanacağız?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Failed">Fotobombacı başka bir imparatorluk tarafından ele geçirildi veya öldürüldü. Görev başarısız oldu!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignHeroGreenManTitle">Çalıntı Kahraman Gemisi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroTitle">Binbir Yüzlü Antikahraman (Bölüm3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroDescription">Yakalandı! Oltaya takılan bir balık gibi, Fotobombır'ın kıvrımları ve dönüşleri gemilerinizden kaçmak için yeterli değildi. Bu baş belası ve gözüpek artık sizin elinizde ve asıl soru onunla ne yapacağınız. Zeki, sinsi ve yaratıcı, ama ilkesiz bir suçluyu topluma kazandırmak, yeteneklerini iyi bir şekilde kullanmasını sağlayabilir. 
 Rehabilitasyon cevaptır, Fotobombacı kayalık bir asteroitte ağır işlerde çalışmaya alternatif her şeyi kabul etmekte hızlıdır. Yaptığı hatalardan pişmanlık duyduğunu iddia ediyor ve hatta neden olduğu tüm sorunların bedelini galaktik topluma ödetmek için çalışmaya istekli. Umalım da geri adım atmasın!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Title">Saygıdeğer Amiral</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Description">Eğer fikrini değiştirmesinde samimiyse, bu kadar hesapçı ve zeki biri çok iyi bir amiral olabilir. Ona Akademi'de biraz eğitim aldırın!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Objective">Gemiyi Akademi'ye getirin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01ObjectiveTooltip">Gemi Akademi sistemi etrafında yörüngeye oturmalı ya da kenetlenmelidir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Outcome">Filonun bazı kıdemli askerleri Rhynchus'a sarılıklı bir gözle baksa da yaratıcı çözümler bulma ve eğlenceli şakalar yapma konusundaki becerisi onu yine de hoş karşılıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Failed">Görev başarısız oldu çünkü çalınan gemi yok edildi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Title">Potansiyel Vali</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Description">Yaratıcılığını bir vali olarak kullanabilir ve onu gemilerden uzakta ve bir gezegende tutmak verdiği sözleri tutmasına yardımcı olabilir...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Objective">Gemiyi Sistemlerinizin hangarlarından birine indirin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02ObjectiveTooltip">Geminin Kolonilerinizden birinin hangarında olması gerekir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Outcome">Fotoğraf Bombacısı olarak kazandığı göreceli şöhret ve kötü şöhret göz önüne alındığında, Rhynchus halk tarafından bir yıldız gibi karşılanıyor. Umalım da onların ve sizin beklentilerinizi karşılayabilsin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Failed">Görev başarısız oldu çünkü çalınan gemi yok edildi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Title">Cleaver</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Description">Bu parçacık silahı sadece düşman gemilerine değil, mürettebatlarına da zarar verir. Korkunç takma adı bu anti-personel etkisinden türetilmiştir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Title">Reanimatör</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Description">Bu fabrika ölüleri gerçekten hayata döndürmese de, emekli, sakat ve yaşlıların genç akranlarıyla aynı performans düzeyinde aktif göreve katılmalarına olanak tanıyan son derece gelişmiş dış iskeletler ve sinir implantları sağlıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative70Title">Görev: Binbir Yüzlü Antikahraman (Bölüm1)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative71Title">Görev: Binbir Yüzlü Antikahraman (Bölüm2)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative72Title">Görev: Binbir Yüzlü Antikahraman (Bölüm3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative73Title">Görev: Binbir Yüzlü Antikahraman (Bölüm3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalFlatAffinityGreenmanTitle">Amblyr Nüfusu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanTitle">Amblyr Vatandaşları</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanDescription">Ev sisteminizde +1 [greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsTitle">Kârlı İstismarlar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsDescription">Madencilik ve sondaj operasyonlarının cesur, iş odaklı denetçiler tarafından yönetilmesi, çıkarma tesislerinin daha büyük karlar elde etmesini sağlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsTitle">Sektör İletişimleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsDescription">Çeşitli kilit sektörel pozisyonlarda güçlü bir iletişim ağı, işlerin daha hızlı ve herhangi bir standart yükleniciden daha düşük bir fiyata yapılmasını sağlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanTitle">Küresel Kaynak Kullanımı ve Çıkarımı Kararnamesi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanDescription">Amblyr'ların ekonominin tüm sektörlerini aşırı hızda harekete geçirme yeteneği neredeyse doğuştan geliyor gibi görünüyor. Yeteneklerini küçük bir idari dürtüyle etkinleştirerek, hammadde verimi hızla artabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanShortTitle">Matkap Değirmen Faturası</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman1">[greenman] Nüfus Koleksiyonu I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman2">[greenman] Nüfus Koleksiyonu II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3">[greenman] Nüfus Koleksiyonu III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3_TooltipEffect">Amblyr Yasası Kilidi Açıldı</LocalizationPair>
</Datatable>