<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%QuestTypeQuestTitle">Meydan Okuma</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-Title">Ortak Bir Düşman</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-Description">Galaksi genelinde korsanlık ve kanunsuzluğun gururlu bir savunucusu olan Otonom Piçler Kolektifi (ve bu, onlarca yıldır), bir kez daha istihbarat servislerinizin dikkatini çekiyor. 
 Korsanların sadece bir araya gelmekle kalmayıp, aynı zamanda kendilerini bir Sonsuz harabeden yeni keşfedilen silahlarla donattıklarına dair söylentiler var. Bunların ne kadarının gerçek, ne kadarının asılsız dedikodu olduğunu bilmek zor olsa da, galaksinin bu haydutlara karşı sağlam durduğunu gösteren hem özel hem de kamuya açık sinyaller göndermenin zararı olmaz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-Objective">Bir sonraki $Timer [turn] yeni bir Müttefik kazanın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-ObjectiveTitle">FEDERATE</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-ObjectiveDescription">ABC'ye karşı kamuoyu önünde bir birlik gösterisi yapın. İstihbarat servisleriniz özel olarak kendi açık mesajlarını göndereceklerdir...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-ObjectiveTooltip">İttifaklar Diplomasi ekranında kurulur ve elde etmek için Nüfuz gerekir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-Outcome">Görünüşe göre galaksinin medeni güçleri bir kez daha ABC'yi saklanmak için kaçmaya zorladı. Ne yazık ki onlar hamam böceklerine çok benziyorlar; bir kez istila edildiklerinde, tekrar geri geleceklerini biliyorsunuz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%visions_of_a_common_enemy-OutcomeFailed">Görünüşe göre ABC'nin gelecekteki ihlalleriyle tek başına yüzleşmesi gerekecek. Umarım, her zamanki arkadan bıçaklama ve iç çekişme alışkanlıklarına geri dönerler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-Title">Hırsızlar ve Hainler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-Description">Görünüşe göre Akademi içindeki bazı asi unsurlar Isyander'in gelecek vizyonuna resmen karşı çıkmaya karar vermişler. Söylenenlere göre bu kişiler, Isyander'in mücadelesinin, akıllı yaşamın olası yok edilişini de içeren bazı potansiyel risklerini kabul etmeyi reddediyorlar. 
 Muhalif kahramanlardan oluşan bu haydut filolar galakside isyanı körüklemeye ve Isyander'in oynadığı uzun vadeli stratejik oyunu bozmaya çalışmaktadır. Kendi sözde takipçilerinden artık tam olarak emin olmayan Akademi lideri, onları alaşağı etmek için sizden yardım istiyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-Objective">Üç asi filosunu avlayın ve yenilgiye uğratın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-ObjectiveTitle">TAKİP ET</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-Objective-Description">Isyander'in büyük planına karşı çıkan haydut kahramanlara bir son verin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-ObjectiveTooltip">Filoların konumu bir görev işaretiyle gösterilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-Outcome">Çekişmeli Kahramanlarla uğraşmak kolay bir iş değil. Sonunda Isyander'in tarafını seçerseniz, güçlü bir müttefikiniz olacak. Olmazsa da en azından şüphelerini gidermiş olursun.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-OutcomeFailed">Görevde başarısız oldunuz!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-AcademyTraitorsFleetName">İhanet Edenler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-Reward">Akademi [ship] bir hainin mağlup edildiği gemi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%thieves_and_traitors-RewardFleetName">Akademi Hediyesi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-Title">Geliyor!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-Description">Demek yine iş başındalar, öyle mi? Keşif verileri bir grup korsanın sistemlerinizden birini hedef aldığını gösteriyor. Bunun sizin gözetiminizde gerçekleşmesine izin vermek bir sonraki seçimlerde kesinlikle bazı sıkıntılara neden olacaktır. Bir grup suçlunun imparatorluğunuz için özenle inşa ettiğiniz vizyonunuzu altüst etmesine gerçekten izin verir miydiniz? 
 
 Korsanlara ölümcül bir ders verilmelidir, ya filolarınız kullanılarak ya da başarısızlığa uğratılmak üzere kuruldukları açıkça belirtilerek. Her zaman olduğu gibi, bunu en iyi şekilde nasıl ele alacağınızı belirleyecek olan siyasi zekanız - veya bütçe ihtiyaçlarınız - olacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-Objective">Filoyu yok edin veya bir Muhafız sınıfı Kahraman atayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-ObjectiveTitle">SAVUNMA</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-ObjectiveDescription">Korsan tehdidini $YourSiegedSystemName sisteminden ya doğrudan yok ederek ya da savunmasını planlaması için bir Muhafız sınıfı Kahraman atayarak kaldırın. $Timer [turn] tur içinde varacaklardır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-ObjectiveTooltip">Kahraman sınıfı türleri Kahramana Genel Bakış Ekranında bulunabilir. Kazanmak için iki yolunuz var: bir kahraman atamak veya korsanları yenmek.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-Outcome">Bu ister ABC'nin zayıf yönlerini araştırmak için olsun, ister ayrı bir grup olsun, "Bu çok kötü bir fikir" şeklinde bir mesaj göndermek iyi olacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-OutcomeFailed">Umduğun gibi gitmedi. Acaba sosyal medyada sizin için ne gibi nahoş lakaplar icat edecekler?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%incoming-PiratesFleetName">Kolektif</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-Title">Savaşta Dövülmüş</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-Description">Bir Kahraman size alışılmadık bir taleple geliyor. Galaksideki diğer Kahramanları avlamalarına izin verilmesi için sizden resmi bir izin - bir emir - almak istiyorlar. Bu biraz tuhaf görünüyor elbette. Eski bir gelenek mi? Bir yıldırma ritüeli mi? Çok ileri gitmiş bir eşek şakası mı? 
 Ancak, bir Kahraman bir savaşı kazandığında sizin de faydalanacağınız bir güç kazanır ve buna ek olarak, imparatorluğunuzun ünü ve imajı da kesinlikle itibar kazanacaktır. Pekâlâ, o zaman... Bırakın Kahramanlar oyunlarını oynasın, yeter ki siz bundan kazançlı çıkın. Av başlasın!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-Objective">$Timer [turn] tur içinde gemilere komuta eden ([1] kahramanları avlayın ve yaralayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-ObjectiveTitle">ENGAGE</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-ObjectiveDescription">Savaş köpeklerini serbest bırakmanın zamanı geldi! Kahramanınızı serbest bırakın $ShipsCountName $DurationName içinde Kahramanlar tarafından komuta edilen filolar Dönüşler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-ObjectiveTooltip">İpucu: Bu düşman Filoların kadrolarında bir Kahraman Gemi bulunacaktır</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-Outcome">Kahramanların birbirlerini bir tür yetenek gösterisi olarak hastaneye yatırması fikri biraz rahatsız edici olsa da, en azından Kahramanınız açık fikirliliğiniz için değerli bir deneyim ve takdir kazandı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-OutcomeFailed">Kuşkusuz, Kahraman Filolarının saldırıya uğramak istemesi her zaman söz konusu değildir. Umarım Kahramanınız en azından bir şeyler öğrenmiş ve Akademiyi kızdırmamıştır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-EnemyName">Karşıt Kahraman</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_hero_proven_in_battle-EnemyFleetName">Karşı Filo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-Title">Bölüm 1: Tuhaf Haberler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-Description">Uzun süre gömülü kalan tehlikeli sırlarla ilgili tek sorun, eninde sonunda bir aptalın onları ortaya çıkaracak olmasıdır... 
 
 Ursa Major Technopole'den arkeologlar ve araştırmacılar, Sonsuzlar tarafından inşa edilmiş bir süper silaha ait kanıtlar keşfetti. Yıkıcı silahlar yaratmış olmaları şaşırtıcı olmasa da, endişe verici olan bunun ya aktif olması ya da en azından aktif hale getirilebilmesidir. Kaybedecek zaman yok; kaşiflerinizi oraya götürün ve neler olduğunu anlayın - silah size doğrultulmadan önce.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-Objective">Sonsuz bir süper silahın kökenini keşfetmek için çeşitli takımyıldızlardaki merak unsurlarının incelenmesi ve verilerinin karşılaştırılması gerekiyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-ObjectiveTitle">ÇALIŞMA</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-ObjectiveDescription">İncelenecek Meraklar bir görev göstergesi gösterecektir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-ObjectiveTooltip">Galaksideki vurgulanan Merakları araştırın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-Outcome">Topladığınız bilgiler bu silahların etkilerinin korkunç olduğunu gösteriyor. Bir gemi kadar küçük ve bir gezegen kadar büyük unsurları hedef alabiliyorlardı -- ancak zaman zaman boş uzaya ateş ediyor gibi görünüyorlardı. Henüz pek bir şey anlaşılmıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_1_strange_tidings-OutcomeFailed">Ne yazık ki, bilim topluluğunuzda bu görevi tamamlamak için yeterli ilgi - ya da yeterli bütçe - yoktu. Bu gizemler gizemli kalacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-Title">Bölüm 2: Hedefi Olmayan Silah</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-Description">Bu Sonsuz silah sisteminin güç kaynaklarından odaklanma teknolojisine ve hedefleme sistemlerine kadar analiz edilmesi ve anlaşılması gereken pek çok unsuru vardır. Gizemin temeline inmek isteyen her imparatorluğun açık bir görevi vardır: Sonsuzların kullanabildiği ve yararlanabildiği enerjiler hakkında çok daha akıllı olmak. 
 
 Araştırma tesislerini hızlandırmanın ve bilinmeyeni incelemenin zamanı geldi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-Objective">Sonsuz silah sisteminin unsurlarını anlamak için, fraksiyonunuzun Bilim çıktısını artırın veya başka bir imparatorlukla Bilim Anlaşması imzalayın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-ObjectiveTitle">ÖĞREN</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-ObjectiveDescription">SCI üretimini $Amount02'ye yükseltin veya başka bir imparatorlukla Bilim Anlaşması imzalayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-ObjectiveTooltip">Bilim üretimini Geliştirmeler, Yasalar, Kahraman Becerileri ve Lüks Kaynaklarla artırabilirsiniz</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-Outcome">Bilim adamlarınız ve mühendisleriniz çok şey öğrendi, ancak hala kafalarını kaşıyorlar; her zamanki gibi, daha fazla bilgi daha fazla soruya yol açıyor. Bu durumda soru şu: Neden?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_2_weapon_without_a_target-OutcomeFailed">Görünüşe göre bilginin peşinde yeterince hızlı değilmişsiniz. Sonsuz'un silah sisteminin sırları gizemini korumaya devam edecek.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-Title">Bölüm 3: Anormal Veriler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-Description">Sonsuzlar büyük olduklarında, çok büyük oldular. Görünüşe göre söz konusu silah herhangi bir geleneksel yöntemle ateşlenmemiş, kuasarların ve kara deliklerin gama ışını çıkışından yararlanarak akıl almaz yoğunlukta bir gama ışını oluşturmuştur. 
 
 Araştırmacılar önce ne olduğuna ve neler yapabileceğine hayret ederek zaman geçirirken, kısa süre sonra tam olarak ne yaptığını merak etmeye başladılar. Sık sık kullanılmış gibi görünüyorlar, ancak çok az ilişkili enkaz bulundu. Aslında, silahlar belirgin bir hedef olmaksızın uzaya ateş ediyor gibi görünüyordu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-Objective">Silahın kullanımı ya da hedefleri hakkında ek bilgi toplayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-ObjectiveTitle">ARAŞTIRIN</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-ObjectiveDescription">Sonsuz ile ilgili yeni bir Benzersiz Gezegen keşfedin VEYA galaksinin $Amount03 %'sini keşfedin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-ObjectiveTooltip">Keşif Gemileri galaksinin gizli kısımlarını ortaya çıkarmak için Otomatik Keşfe ayarlanabilir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-Outcome">Bir modülün planlarını sağlamak için yeterince yeni bilgi ortaya çıktı. Umarız bu modülle birlikte araştırmacılar nihayet bazı sağlam cevaplar elde edebilirler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_3_anomalous_data-OutcomeFailed">Galaksi çok geniş ya da gemileriniz çok yavaş. Soruşturmaya devam etmek için yeterli bilgi yok ve bu Sonsuz gizem çözülmeden kalacak.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-Title">Bölüm 4: Son Bir Af</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-Description">Ziyaret edilen ya da keşfedilen verilerde tarif edilen tüm bölgeler arasında en umut verici olanı bir tanesi gibi görünüyor. Bir Sonsuzluk kalıntısı hedefe -şans eseri- kullanımına ve etkilerine dair bazı detaylar bırakacak kadar yakındı. Aslında, kalıntının silahın kullanımı sırasında bir gözlemci istasyonu rolü oynamış olması mümkündür.  
 
 Bu, nihayet, Sonsuz'un uzayın boşluğunda neyin peşinde olduğunu tam olarak açıklamaya yardımcı olabilir... Öte yandan, silahın hala aktif olup olmadığını bilmenin bir yolu yok. Takviye kuvvet muhtemelen iyi bir fikir olacaktır; bilginizi elde etmek için kimin ortaya çıkabileceğini asla bilemezsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-Objective">Bilim adamlarınız tarafından belirlenen yerde neler kaldığına bakın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-ObjectiveTitle">TANIMLAMA</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-ObjectiveDescription">Görev bayrağının gösterdiği yere bir filo gönderin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-ObjectiveTooltip">Belirtilen konumu keşfedin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-Step2Title">Akademi filosunu yen!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-Step2Description">Galip gelene bilgi gider...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-Outcome">Çatışmadan kurtulanlar size detayları anlatacak. Bu silah Sonsuzlar'ın en korkunç icadıydı ve Kayıplar olarak bilinen tanrı benzeri yaratıkların yaşamlarını kurutmak için kullanılıyordu. Binlerce yıl önce ateşlendiklerinde, hedef aldıkları yerler hiç de boş değildi, yaşayan -ve artık soyu tükenmiş- varlıklardı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-OutcomeFailed">Ne yazık ki, o yerde tam olarak ne olup bittiğini belirleyemediniz. Her ne olduysa, Akademi tutkuyla ilgileniyor - ki bu da Kayıp'la ilgili olma ihtimalinin güçlü olduğunu gösteriyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-LairFleet">İn Filosu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-AcademyFleet">Akademi Filosu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%chapter_4_a_final_absolution-Reward">Bir Kademe 3 Rastgele [technology] Teknoloji</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Title">Siyah ve Beyaz Meselesi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Description">Ekonomik kalkınma mı, çevresel sürdürülebilirlik mi? Bilinçli yaşam kadar eski bir tartışma hala nihai cevabını bulmuş değil. Şu anda bile, hükümetiniz içindeki farklı sesler bir ya da diğer yaklaşımı güçlü bir şekilde savunuyor. 
 
 Ekosistemlere zarar verme riskini göze alarak endüstriyel üretiminizi artırmak mı, yoksa ekonomik gücünüzün azalması riskini göze alarak koruma ve sorumlu kalkınmayı teşvik etmek mi? İmparatorluğunuzun yüce lideri olarak seçim size kalmış.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective1">Sanayici yasalarını $IndustrialistLawsCountLocale yürürlüğe koyarak ekolojistleri kızdırın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective1Title">Sanayici</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective1Description">Geç $IndustrialistLawsCountLocale Sanayici Kanunları.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective1Tooltip">Kanunları seçmek ve geçirmek için Senato Ekranını kullanın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective2">$EcologistLawsCountLocale ekolojist Yasaları çıkararak sanayicileri kızdırın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective2Title">Ekolojist</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective2Description">Geç $EcologistLawsCountLocale Ekolojist Kanunları.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Objective2Tooltip">Kanunları seçmek ve geçirmek için Senato Ekranını kullanın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-Outcome">Bitti! Mevzuat ilerliyor ve imparatorluğunuzun yolu biraz değişiyor. Öyleyse, bir gün bu iki gücün artık zıt yönlere çekilmediği bir geleceğe doğru ilerleyin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics-OutcomeFailed">Bazen seçenekler çok zordur ve hiçbir seçenek nihai sonuç değildir. Ama endişelenmeyin; siz olmadan da didişmeye devam edebilirler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%black_or_white_politics_Reward">Rastgele [technology] Teknoloji</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-Title">Geçmişin Bilgeliği</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-Description">Meraklı arkeologlar size Nakalim adında kadim bir yıldız gezgini ırktan bahsediyor - ki artık o kadar da kadim olmayabilirler. Tarih bize uygarlıkları çökerken toplu halde kış uykusuna yattıklarını söylüyor, ancak kültürleri ve tarihleri hakkında çok az şey biliniyor. 
 Bu sıra dışı hikâyenin bazı sırlarını ortaya çıkarmak için bazı keşif gemilerini yönlendirmeye istekli misiniz? Belki de onların eşsiz ve güçlü teknolojilerinden bazılarını anlamaya bile başlayabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-Objective">Uygarlıkları eski bir uygarlıktır, bu nedenle Harabeler türü Merakları araştırmak muhtemelen daha fazla bilgi edinmek için iyi bir yoldur.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-ObjectiveTitle">KEŞFET</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-ObjectiveDescription">$NumberRuinsLocale harabe tipi merakı araştırın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-ObjectiveTooltip">Bunlar her yerde bulunabilir ve Bilim seviyeniz arttıkça daha fazlası ortaya çıkacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-Outcome">Büyüleyici! Görünüşe göre Kayıp'a tapıyorlardı ve teknolojilerinin çoğu bu anlaşılmaz türün doğrudan hediyeleri olarak ortaya çıktı. Şu anda sahip olduğunuz objenin tam olarak nasıl çalıştığını görelim...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past-OutcomeFailed">Ne yazık ki, Nakalim'in ardındaki sırları belirlemek için yeterli Merak (ya da yeterli zaman) yoktu. Galaksi tarihinin büyük bir kısmı sizin tarafınızdan biliniyor olsa da, bu kısım gizli kalacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past_Reward">Son Curiosity'nin keşfedildiği Nakalim [ship] gemisi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%wisdom_of_the_past_reward_fleet_name">Nakalim Ödül Filosu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-Title">Cesetsiz Ölüm</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-Description">Kayıplar olarak adlandırılan bir ırkın - ilkel Tozdan oluşan dev, ruhani varlıklar - yıldızlar ve takımyıldızlar arasındaki boş yerlerde yaşadığı artık kanıtlanmış bir gerçek olarak kabul edilmektedir. Kayıtlar soylarının tükenene kadar avlandıklarını gösterdiğine göre, onlardan geriye ne kaldığını kim bilebilir? Onların ihtişamına ya da ölümüne dair hangi kalıntıları toplayabilirsiniz? 
 Belki de, yıldız düzlemlerinden uzaktaki o keşfedilmemiş boş alanlara bir gemi gönderirseniz, geride bıraktıklarına dair bazı izler bulabilirsiniz. Tabii eğer geriye bir şey kaldıysa...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-Objective">Yıldız düzlemlerini kullanmadan $NumberLocale güneş sistemleri arasında seyahat edin ve Sonsuzlar tarafından avlanmadan önce Kayıpların izlerini bulabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-ObjectiveTitle">TRAVERSE</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-ObjectiveDescription">Yıldız şeridi olmadan $NumberLocale kez seyahat etmek için Warp Sürücüsü teknolojisini kullanın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-ObjectiveTooltip">Warp Sürücüsü teknolojisi Teknoloji Ağacının Bilim Çeyreğindedir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-Outcome">Güzel ama melankolik. Tüm ölümlerde olduğu gibi, büyük bir şey kaybedilir ve geride değerli bir şey bırakılır. Kayıplar söz konusu olduğunda, geride kalan tek şey tozlarıdır...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%death_without_a_corpse-OutcomeFailed">Görünüşe göre çabalarınız, tıpkı Kayıp'ın kendisi gibi, zaman aşımına uğramış. Belki de bazı gizli şeylerin öyle kalması gerekiyordu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-Title">Çok Çok Uzaklarda Bir Galaksi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-Description">Birkaç haftadır sensörler garip bir şekilde tıkanıyor ve tarama geçişleri beklenmedik sonuçlar veriyor. Bu durum ekipman veya operatör stresine, güneş rüzgarlarına ve dalgalı iletişimlere bağlanırken, gerçek çok daha garip görünüyor. 
 
 Aslında bu sensör ve tarama anormallikleri davetsiz misafir alarm sistemleri olarak görülmeliydi; görünen o ki başka bir galaksiden gelen bilinmeyen ve görünmez varlıklar aramızda dolaşmaya başlıyor. 
 
 Bilimsel olarak daha gelişmiş olmayabilirler, ancak kesinlikle kendi bilimimizin onları anlamak için ileriye sıçraması gerekecek kadar farklılar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-Objective">Oluştur $Number "Optik Araştırma Laboratuvarları" veya "Stasis Singularity" İyileştirmeleri.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-ObjectiveTitle">ADVANCE</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-ObjectiveDescription">Bu varlıkları anlamak için en uygun teknolojiler "Dalga Fonksiyonu Kontrolü" İyileştirmeleri veya "Birleşik Takyon Teorisi" olacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-ObjectiveTooltip">Bu teknolojiler Teknoloji Ağacının Bilim Çeyreğinde bulunur. Bazı Geliştirmeler her fraksiyon için mevcut olmayabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-Outcome">Beklenmedik ve... hoş mu? Bu tuhaf varlıklar her neyse, temas kurdukları için memnunlar ve barış içinde gelmekte ısrar ediyorlar. Ya da en azından, eğer zarar verirlerse bunun kazara olduğunu söylüyorlar. Teknolojilerinden küçük bir hediye size onların garip dünyasına bir bakış atmanızı sağlayabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-OutcomeFailed">Ne yazık ki, bilimsel ilerleme karmaşık ve zor olabilir. Bu garip varlıklar her ne ise, onlarla başka bir şekilde tanışmanız ve anlamanız gerekecek.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away-Reward">Umbral Korosu [ship] son İyileştirmenin inşa edildiği gemi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%a_galaxy_far_far_away_fleet_name">Umbral Koro Ödül Filosu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLCDarkMatterTitle">Sonsuz Uzay 2: Karanlık Madde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLCDarkMatterDescription">Sonsuz Uzay 2 - Karanlık Madde, Sonsuz Evren'e, zaman zaman gerçekten karanlık olan olayların ve keşiflerin altından bakıyor... 
</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLCDarkMatterLoreDescription">Sonsuz'un çöküşünden önceki garip olayları araştıran bir dizi görevden asi tebaanın basit sorunlarına kadar, hepsi Sonsuz Evren'in uçsuz bucaksız tuhaflığında geçen, keşfedilecek 12 yeni görevin deneyim ve macera yelpazesinin tadını çıkarın!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLCDarkMatterContentDescription">Sonsuz Uzay 2 - Karanlık Madde, Sonsuz Evren'e, zaman zaman gerçekten de karanlık olan olayların ve keşiflerin altından bakıyor...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityPugTitle">Pug</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityPugDescription">Sert ve sadık olan puglar, savaşın sıcağında veya pazarlıklarda mükemmel yoldaşlardır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPug01Title">Sbejru Mashmir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPug01Description">Yedi yavrulu yavruların yedinci neslinin yedinci yavrusu olan Sbejru'nun kökenleri, insanın dış müdahaleden şüphelenmesine neden olacak kadar mistiktir. Hayatlarının ilk yılları diğer egzotik ve afaki ev hayvanlarından çok az farklıydı, ancak Auriga'dan ayrılan bir Vaulter gemisine bindikten sonra her şey değişti. Dokuzların Lodestone'unda yaşanan bir Toz olayı ile canlanan Sbejru, en az sıra dışı oldukları kadar yetenekli bir lidere dönüştü. Mecazi anlamda olduğu kadar gerçek anlamda da sık sık hor görülseler de, savaş çekicini etkili bir şekilde kullanmaları genellikle itaatsizliğin ve küçümseyici yorumların kontrolden çıkmasını engeller.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PugHeroAddOnTitle">Sbejru Mashmir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PugHeroAddOnDescription">Sert ve sadık olan puglar, savaşın sıcağında veya pazarlıklarda mükemmel yoldaşlardır.</LocalizationPair>
</Datatable>