<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest27-IntroTitle">Kapıdaki Yabancı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest27-IntroDescription">Birkaç gündür Endless tesislerinde olağandışı yayılmalar olduğuna dair raporlar geliyor. Radyasyon ölçümleri arttı, sinyaller Toz'a duyarlı telemetriden geçiyor gibi görünüyor ve mikrofonlar duyulabilir yankılar ve sesler aldı. İmparatorluğunuzdaki hiç kimse inandırıcı bir açıklama getiremedi.  
 Şimdi, Sonsuz arkeoloji uzmanı olduğunu iddia eden yalnız bir Vodyani, ilginç bir taleple ana sisteminize geldi. Bu okumaların temeline inebilmek için çok özel bir sisteme erişmesi gerekiyor. Araştırmaları, bu sistemin bu olağandışı iletimlerin kaynağı olduğu için değil, varış noktası olduğu için ilgi çekici olduğunu gösteriyor... 
 Ne yazık ki orada zaten düşman filolar var ve onları tek başına yenemez. Ancak sizin yardımınızla işgalciler kovulabilir ve bu kafa karıştırıcı gizem çözülebilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest27-Choice01Title">ARAŞTIRIN</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest27-Choice01Description">Gizemli Vodyani Efeb'e belirlenen sisteme kadar eşlik et. Oradaki filoları yen ki huzur içinde çalışabilsin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest27-Choice01Objective">Düşman filolarını $ArchivistSystemName'de yenilgiye uğratın Sistem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest27-Choice01ObjectiveTooltip">Vodyani Efeb'i bir filonun amirali yapın ve belirlenen sisteme gönderin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest27-Choice01Outcome">Bunlar rastgele korsan filoları değil, Vodyani'lerdi. Orada ne çıkarları vardı? Ve Efeb neden onlara sormadı? Cevap bekliyorsun.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%NameArchivistName">Trove</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28-IntroTitle">Yaşayan Hafıza</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28-IntroDescription">Efeb ile temas halindesiniz ama günlerdir ortalıkta görünmüyor. Ancak gezegenin derinliklerinde çalışıyor; güç sistemleri devreye giriyor ve radyasyon seviyeleri yükseliyor.  (Sorularınıza kısmen cevap vermeye istekli. Kayıplar olarak bilinen ve saf, ilkel Toz'un varlıkları olan eski bir tanrı ırkından bahsediyor. Asırlar önce ölmüşler (nedenini söylemiyor), ancak özelliklerinin çoğu Toz Haleleri olarak bilinen anomalide yaşamaya devam ediyor. Kayıpların kadim bedenlerinden farklı olarak, bu gezegensel Toz konsantrasyonları galaksinin tarihi hakkında büyük sırlar barındırıyor olabilir. 
 Bunlardan ne kadar fazlasını analiz edebilirseniz, gizemin temeline inme şansınız o kadar artar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28-Choice01Title">ANALİZ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28-Choice01Description">Kayıp'ın doğasını ve Toz'un hatırlama kapasitesini daha iyi anlamak için Toz Haleleri üzerinde çalışın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28-Choice01Objective">Sahip Ol $Amount02Name Toz Halo anomali(leri).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28-Choice01ObjectiveTooltip">Bu Anomaliler yanıp sönecektir; belirtilen gezegenleri arayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28-Choice01Outcome">Sonsuz sitelerden gelen radyasyonlar ve yayınlar eski bir veri toplama sisteminin parçasıydı. Arşiv gezegeninin yeniden kısmi olarak faaliyete geçmesiyle birlikte, bu sırlardan bazıları -eninde sonunda- deşifre edilebilir ve anlaşılabilir. 
 Ancak şimdilik Efeb, kendisinin aslında Arşivci olarak bilinen Esseb Veltaros, bir sır saklayıcısı ve hatta belki de kısmen ölümsüz bir Sonsuz olduğunu itiraf etti. Bilgi verme konusundaki yetersizliklerinin -ya da reddetmelerinin- karşılığı olarak Esseb, bir Kahraman olarak hizmet etmek üzere imparatorluğunuza katılıyor. 
 Gizemler, her zamanki gibi, sadece daha fazla gizem yaratıyor gibi görünüyor...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest28RewardTitle">Gizemli [hero] Kahraman</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroArchivist01Title">Esseb Veltaros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroArchivist01Description">Sadece "Uyanış Günü" olarak bilinen Sonsuz anma gününde gözlemlenen bu yalnız figüre yüzyıllardır tanıklık edilmiş ve tartışılmış olsa da, kökenlerini açıklayan net bir kayıt yoktur. Bu konuda sadece efsaneler bulunabilir ve bunlar galaksinin her bölgesinde birçok çağda ve birçok halk arasında anlatılmaktadır. Esseb bu gün galaksinin dört bir yanındaki Sonsuz harabelerde görülüyor - hatta bazıları aynı anda görüldüğünü söylüyor. Işınlanma kapasitesine sahip tek bir varlık mı yoksa aynı zihni paylaşan birden fazla varlık mı? Bir Endless kurtulanı mı yoksa ölümsüz bir yapı mı? Her iki durumda da, bir gruba katılma konusundaki ani isteklilikleri şaşırtıcıdır. Bazıları Veltaros'un, ister amiral ister vali olsun, sadece her zaman yaptıklarını yaptığına inanıyor - gözlemlemek, kataloglamak ve hatırlamak.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlanetAnomaly49Title">Toz Halesi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlanetAnomaly49Description">Bu geniş toz alanları sıvıların özelliklerine uysalar ve uyaranlara tepki veriyor gibi görünseler de, tüketmezler veya çoğalmazlar, dolayısıyla "canlı" olarak nitelendirilemezler. Bununla birlikte, çoğu elektromanyetik dalgaya tepki veriyor gibi göründükleri için, bilinçli olup olmadıklarına dair sorular hala devam etmektedir. Ne olursa olsun, bilim ve toz için bir destektirler ve varlıkları her zaman memnuniyetle karşılanır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%NotificationNewUnlockedContentTitle">Tebrikler, yeni içeriğin kilidini açtınız!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UnlockedContentArchivistTitle">Sonsuz Gün</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UnlockedContentArchivistLoreDescription">[TBD] Lore Açıklaması.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UnlockedContentArchivistContentDescription">Arşivci Kahraman Esseb Veltaros'un kilidini açtınız.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%OptionAutoPopupNotificationNewUnlockedContentTitle">Otomatik açılır pencere Yeni içeriğin kilidi açıldı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%OptionAutoPopupNotificationNewUnlockedContentDescription">Yeni içeriğin kilidini açtığınızda bir açılır bildirim görüntüleyin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%Update6Title">Sonsuz Gün Güncellemesi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%Update6Description">Sonsuz Günü kutlamak için zaman sınırlı bir göreve katılın ve Sonsuz Harabelerin Uyanışının ardındaki sırları ve gizemli Arşivciyi ortaya çıkarmaya çalışın...</LocalizationPair>
</Datatable>