<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Title">Temel Savaşçı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Description">Avcı gemileri düşman gemilerini hedef almak ve yok etmek için gelişmiş iletişim sistemleri kullanır. Genellikle Bombardıman uçaklarını hedef alırlar (ister saldırı ister savunma amaçlı olsun), ancak menzilde Bombardıman uçağı yoksa diğer gemileri de hedef alırlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Title">Gelişmiş Savaşçı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Description">Bu yeni nesil avcı uçağı, daha gelişmiş (ve pahalı) malzemeler kullandığı ve gelişmiş motor ve silah verimliliğinden yararlandığı için bir gelişmedir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Title">Basic Bombacı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Description">Bombardıman uçakları büyük düşman gemilerini hedef almak üzere tasarlanmıştır. Sınırlı menzilleri, daha yakın olana yönelecekleri anlamına gelir, ancak daha büyük gemilere karşı avantajları vardır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Title">Gelişmiş Bombacı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Description">Geliştirilmiş Bombardıman Uçakları sadece hızları ve manevra kabiliyetleriyle değil, aynı zamanda en son askeri teknolojiyle geliştirilen ve giderek daha ölümcül hale gelen paylodlarıyla da daha tehlikelidir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Title">Ağır Savaşçı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Description">Gelişmiş silah sistemleri için zırhtan feragat eden korsan modifikasyonları, Gelişmiş Avcı modeline kıyasla bir miktar dayanıklılık pahasına kritik hasarı artırmıştır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Title">Hafif Bombacı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Description">Korsan modifikasyonlar, Gelişmiş Bombardıman Uçağı'nı bazı koruyucu kalkanlardan arındırarak biraz daha kırılgan hale getirmiş, ancak aynı darbeyi vururken kaçma yeteneklerini geliştirmiştir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Title">Filo Değiştirici</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Description">Bu destek modülünde bulunan antimadde yardımcı motorları konuşlandırmadan önce monte edilir. Filoların dayanıklılığını ve kaçma kabiliyetini büyük ölçüde artırırlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Title">Saldırı Çarpanı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Description">Adamantian tarafından geliştirilmiş bu silah sistemleri konuşlandırılmadan önce monte edilir. Yüksek hasar seviyesini korurlar ve kritik vuruş olasılığını artırırlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Title">Akıllı Uçaksavar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Description">Daha büyük patlayıcı cihazların bir parçası olarak kendi farkındalığına sahip bireysel parçaların kullanılmasıyla, uçaksavar parçaları düşman mermilerine çarpma olasılığını artıran biraz daha iyi yollar seçebilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Tooltip">Geminin Füze ve F\B'lere karşı Flak'ının etkinliğini artırır</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Title">İtici Plakalar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Description">Gövde boyunca güçlü, düzensiz zamanlamalı manyetik alanlar çeviren bu tek kullanımlık zırh, düşman silahlarının dost filoları başarıyla vurma olasılığını büyük ölçüde azaltır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Tooltip">Geminin F\B'lerini hedef alan Flak %50 daha az etkilidir (toplamı yok)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronTitle">Filo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronDescription">Yalnızca Filo gemi modüllerini göster</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatBombersCountDescription">Bombardıman birimlerinin kümülatif sayısı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatFightersCountDescription">Avcı birimlerinin kümülatif sayısı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Title">Çekirge Sürüsü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Description">Korsanlar nadiren yeni teknolojilerin ön saflarında yer alırlar. Ancak bu kez son teknoloji askeri sistemlere sahipler ve gelişmiş avcı ve bombardıman filolarıyla donatılmış gemiler üretiyorlar. Taşıyıcı gemilerin kendileri çok etkileyici değil -yeniden tasarlanmış yük gemileri ve kargo gemileri- ama onları küçük ama etkili önleme uçaklarından oluşan sürülerle yüklüyorlar. Bu yeni gemiler galaksinin her yerinde ortaya çıkıyor ve ticareti, seyahati ve canlıların yaşamını tehdit ediyor.  
 Rekabetleri bir kenara bırakıp bir araya gelmenin ve bu yeni korsan tehdidinin kökünü kazımanın zamanı geldi. Yeni taktikler ve teknolojiler kullanılıyor ve kim daha fazla korsan filosunu ortadan kaldırırsa, muhtemelen bunları öğrenme ve benimseme konusunda avantajlı olacak.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Description">Korsanlar avcı ve bombardıman uçaklarıyla yeni gemiler konuşlandırıyor. Galaktik düzene ve imparatorluk planlarınıza yönelik bu tehdit durdurulmalı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Objective">Tüm korsan filolarını yok edin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-ObjectiveTooltip">Korsan filolarının yerleri galaktik haritada belirtilmiştir. Bir Ödül alma şansına sahip olmak için en az $Amount04Name filoyu yenmeniz gerekir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Outcome">Artık ortalık yatıştığına ve sevinç gösterileri sona erdiğine göre, korsanların böylesine gelişmiş bir teknolojiyi nasıl ele geçirdiklerini anlamanın zamanı geldi. Burada bir gizem var ve başka bir korsan istilasını önlemek için çözülmesi gerekiyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Title">Dronların Ardındaki Güç</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Description">Tekno-kseno-antropoloji uzmanlarınız görüş birliği içinde: stil, kod, mühendislik kalitesi ve alt tabakaların tümü Mavros tarafından kullanılan teknik ve süreçlere işaret ediyor. 
 Bu da demek oluyor ki galaksinin bir yerlerinde gizli bir araştırma üssü -hem aletler hem de hain, sorun çıkaran mühendislerle iyi donatılmış- savaş uçağı\bombardıman uçağı teknolojisini parası olan herkese satıyor. Bu üs bulunamaz ve bu tatsız iş durdurulamazsa, Mavros herkesin başına bela olmaya devam edecek. 
 Öte yandan, bu kadar zeki mühendisler, politikaları biraz yeniden düzenlenirse faydalı olabilirler... Belki de cömert bir rüşvet - yani imza ikramiyesi - onları başkası yerine sizin için çalışmaya ikna edebilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Description">Korsan avcı\bombardıman uçağı teknolojisini geliştiren Mavros'ları bulun. Yanında cömert bir rüşvet getirirsen, onları senin için çalışmaya ikna edebilirsin...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Objective">Gezegende $Amount01Name [Strat04anti-matterColored] #EB897C#Antimadde(#REVERT# ile belirtilen Curiosity'yi $CuriosityPlanetName arayın -- Ama acele edin. Kazanan her şeyi alır!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-ObjectiveTooltip">Strat04anti-maddeRenkli] #EB897C#Antimadde(#REVERT#'den $Amount01Name ödemeye hazır olduğunuzda Merak'ı arayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Outcome">Bu ilginçti. Mavroslar, donanmanız yörünge istasyonlarına geldiğinde rahatsız bile olmadılar; sizin sadece başka bir müşteri olduğunuzu düşündüler. Şimdi mühendisler ve teknolojileri sizindir--yatırımınızı sömürme zamanı!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Failed">Bir şeyler ters gitti... Ya başka bir İmparatorluk sizden önce davrandı ya da birileri gezegeni yok edecek kadar öfkelendi! Ne olursa olsun, Mavros teknolojisinin sırrını ortaya çıkaramayacaksınız.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Title">Kendine Ait Bir Fabrika</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Description">Görünüşe göre Mavroslar yörünge istasyonlarında oldukça etkileyici bir "temiz" tesis kurmuşlardı. Ancak istasyonun kaynaklarıyla yapabileceklerinin sınırına ulaştıkları için bunu geride bırakmaktan mutlu oldular - ve ayrıca lüks sevkiyatlar nadirdi. Artık imparatorluğunuzun mali ve teknik ağırlığı arkalarında olduğuna göre, yeni nesil teknolojilerini geliştirmeye başlayabilirler. 
 Her şey, sizin tarafınızdan cömertçe finanse edilen ve onlar tarafından istihdam edilen yeni bir saha ve yeni bir tesisle başlıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Description">Mavros mühendislerinden ve teknolojilerinden en iyi şekilde yararlanmak için yeni bir İyileştirme inşa etmeniz gerekecek.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Objective">Mavros Skunkworks Sistem Geliştirmesini Empire'da inşa edin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01ObjectiveTooltip">Bu benzersiz bir İyileştirmedir (her imparatorluk için bir tane)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Outcome">Çalışmalar etkileyici. Çılgın baş belaları olarak ün salmış olsalar da, odaklandıklarında ve ayık olduklarında Mavroslar üstün mühendislerdir. Filolarınız yeni fabrikadan faydalanacak ve en iyi taktisyenleriniz şimdiden tehlikeli yeni savaş planları üzerinde çalışıyorlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Title">Bosun Jennifer Rach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Description">Rach, bir Endless araştırma istasyonuna giren ve güvenlik sistemleri tarafından derhal yakalanan bir korsan grubunun parçasıydı. Yoldan geçen bir Amip gemisi onların yardım sinyalini yakaladı, ancak Amipler gelene kadar Dust ile güçlendirilmiş Rach ekibini çoktan serbest bırakmış, araştırma istasyonunun kilidini kırmış, yağmalamış ve gemilerini güçlendirmişti. Amipler Akademi'ye doğru yola çıkarken, kalbi kırık ortağı Sego'nun ve yeteneklerini zenginliğe giden bir bilet olarak gören öfkeli patronu Psikopat Nico'nun ricalarına rağmen onlarla gitmeye karar verdi. Uçuş teknolojisindeki becerileri sayesinde, o zamandan beri yeni ve olanaksız araçların ve bunların savaşta kullanımlarının mucidi ve test pilotu olarak kendine bir isim yaptı. Akademi eğitimine sahip olmasına rağmen, derinlerde hala bir korsanın kalbine sahip olduğu fısıldanıyor...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesTitle">Korsanlar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesDescription">Evren zenginlik ve servetle doludur ve zor işi kendileri yapmaktansa zaten yaratılmış olanı almayı tercih edenler vardır. Askeri seferler genellikle bu korsan veya yağmacı çetelerini çok güçlenmeden yok etse de, ABC (Otonom Piçler Kolektifi) olarak bilinen bir korsan tüccar sendikası, galaktik gelişim için ciddi bir tehdit oluşturacak kadar büyümüş ve zenginleşmiştir. Onları kontrol etmek için diplomasi ve etkileşim gerekebilir ve girişimci birkaç kişi onların paralı askerlik şehvetini kullanmanın yollarını bulabilir...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Title">Mavros Skunkworks</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Description">Geleneklerin gerektirdiği gibi gayri resmi, bütçe dışı ve son derece etkilidirler. Görünüşte sıradan olan bu fabrika ve laboratuarda çalışan Mavros mühendisleri yeni askeri-endüstriyel teknoloji geliştirmekle görevlidir. Eğer patlamalar güvenilir bir ölçütse, harikalar yaratıyorlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTitle">Onarım Protokolü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronDescription">Savaş sonrası, hayatta kalan Filo mürettebatı hasar gören ana gemilerinin onarımına yardım eder</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTooltip">Hayatta kalan Filo Modüllerine sahip herhangi bir Gemi, Filo başına X kadar onarım yapar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTitle">Strafing Run</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostDescription">Bu emirler avcı uçaklarının birincil rolünün bombardıman uçaklarının korunması olmasını ve bombardıman uçaklarının önünü kesen düşman avcı uçaklarının imha edilmesine odaklanılmasını sağlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTooltip">Tüm Savaşçılar Bombardıman Uçaklarına eşlik eder 
 Savaşçılar ve Bombardıman Uçaklarında +%10 kritik saldırı olasılığı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTitle">Filo Eskortu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostDescription">Avcılara saldırıya geçmek yerine filo gemilerini savunmaları emredilir. Gemilere ve manevralara olan aşinalıkları onlara saldırıları savuşturmak için daha iyi şanslar verir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTooltip">Tüm Savaşçılar dost Gemilere eşlik eder 
 Savaşçılar ve Bombardıman Uçaklarında +%10 kaçma olasılığı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTitle">Dava İçin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronDescription">Avcı ve Bombardıman uçakları top yemi olarak kullanılır, düşman ateşini üzerlerine çeker ve filodaki daha büyük gemilerin hayatta kalma şansını artırır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTooltip">Filolarda -50% maksimum Sağlık 
 Filo başına Filoya +1% hasar azaltımı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTitle">Kanat Koordinasyonu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronDescription">Filolar arasında gerçek zamanlı veri ve analiz paylaşımı sayesinde düşmanlarına karşı kayda değer taktik avantajlar elde ediyorlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTooltip">Filodaki Filo başına Filolar tarafından +1% hasar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionTitle">[fighter] Avcı Formasyonları: {0} [offensiveMilitaryPower] \ {1} [defensiveMilitaryPower]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionDescription">[offensiveMilitaryPower] Saldırı Avcıları Bombardıman Uçaklarınıza eşlik eder ve düşman Gemilerine saldırır 
 [defensiveMilitaryPower] Savunma Avcıları Gemilerinize eşlik eder 
 
 
 Aynı Savaş Taktikleri aileleri aynı [fighter] Avcı formasyonlarını paylaşır</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CategoryModuleSquadronTitle">Filo Modülü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronFighterTitle">Savaşçı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronBomberTitle">Bombacı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronMaximumHealthTitle">Sağlık</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronBaseUnitsCountTitle">Filodaki Birimler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronDodgeChanceTitle">Dodge olasılığı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronCriticalAttackChanceTitle">Kritik saldırı olasılığı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronTitle">Filo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DefenseBonusOverallTitle">Savunma bonusu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronTitle">Filo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronMultipleTitle">Filolar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CriticalAttackChanceTitle">Kritik Saldırı olasılığı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DodgeChanceTitle">Dodge olasılığı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Title">Ölümcül Filolar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Description">Bu taktikler savaş alanındaki karşılaşmalarda filonun kabiliyetlerini artıracaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%RepairAfterBattleIfSurvivingSquadronTitle">Filolar hayatta kalırsa gemi onarımı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FlakEvasionSquadronTitle">Filo Uçaksavar Kaçırma</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronOffenseBoostTooltipEffect">Tüm avcı uçakları bombardıman uçaklarına eşlik eder ve düşman gemilerine saldırır</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronDefenseBoostTooltipEffect">Tüm Savaşçılar Gemilere eşlik eder</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberFighterDescription">Operasyonel Avcı birimlerinin sayısı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadFighterDescription">Yok edilen Avcı birimlerinin sayısı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberBomberDescription">Operasyonel Bombardıman birimlerinin sayısı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadBomberDescription">Yok edilen Bombardıman birimlerinin sayısı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitlePlayer">Bombardıman birimlerinin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionPlayer">Bombardıman uçaklarının ana hedefi düşman gemilerine büyük hasar vermektir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalPlayer">Bombacı birimlerinizin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT# 
 #E3BDAC#{1}#REVERT# kritik hasar dahil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalPlayer">Bombardıman uçaklarının ana hedefi düşman gemilerine büyük hasar vermektir. 
 Kritik saldırılar Bombardıman uçaklarının verdiği hasarı iki katına çıkarır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleEnemy">Düşman Bombardıman birimlerinin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionEnemy">Düşman Bombardıman Uçaklarının ana hedefi gemilerinize büyük hasar vermektir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalEnemy">Düşman Bombardıman birimlerinin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT# 
 #E3BDAC#{1}#REVERT# kritik hasar dahil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalEnemy">Düşman Bombardıman Uçaklarının ana hedefi gemilerinize büyük hasar vermektir. 
 Kritik saldırılar Bombardıman uçaklarının verdiği hasarı ikiye katlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitlePlayer">Dost Avcı birimlerinin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionPlayer">Avcı uçakları gemilerinizi düşman Bombardıman Uçaklarından korur. Alternatif olarak, görevlerini yerine getirirken Bombardıman Uçaklarınıza eşlik eder ve onları korurlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalPlayer">Avcı birimlerinizin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT# 
 #E3BDAC#{1}#REVERT# kritik hasar dahil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalPlayer">Avcı uçakları gemilerinizi düşman Bombardıman Uçaklarından korur. Alternatif olarak, görevlerini yerine getirirken Bombardıman Uçaklarınıza eşlik eder ve onları korurlar. 
 Kritik saldırılar Avcıların verdiği hasarı iki katına çıkarır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleEnemy">Düşman Avcı birimlerinin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionEnemy">Avcı uçakları düşman gemilerini bombardıman uçaklarınızın saldırılarından korur. Alternatif olarak, görevlerini yerine getirirken düşman Bombardıman Uçaklarına eşlik eder ve onları korurlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalEnemy">Düşman Avcı birimlerinin neden olduğu hasar: #E3BDAC#{0}#REVERT# 
 #E3BDAC#{1}#REVERT# kritik hasar dahil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalEnemy">Avcı uçakları düşman gemilerini sizin bombardıman uçaklarınızın saldırılarından korur. Alternatif olarak, görevlerini yerine getirirken düşman Bombardıman Uçaklarına eşlik eder ve onları korurlar. 
 Kritik saldırılar Avcıların verdiği hasarı iki katına çıkarır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Title">Mavros Metodolojisi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Description">Alışılmışın dışında, tehlikeli, agresif ve kestirme yollarla dolu olan Mavros'un bilimsel yöntemleri, bilim insanları ve mühendisler hayatta kalırsa son derece etkilidir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Title">Taşınabilir N-Way Qcomms</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Description">İki düğüm arasındaki kuantum iletişimi nispeten iyi anlaşılmış olsa da, bu teknoloji aynı anda birden fazla bağlı site arasında kuantum iletişimine izin vermek için birden fazla ilgili reaksiyon kullanır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01TooltipEffect">"Kanat Koordinasyonu" Savaş Taktiğinin Kilidini Açın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%BattleScreenSquadronAttackStartEventTitle">Filo Saldırısını Başlat</LocalizationPair>
</Datatable>