<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%Update11Description">Ağustos 2018 Ücretsiz Hafta Sonu'na yoğun katılım sayesinde topluluk, ücretsiz Hain Filolar Güncellemesi ile şu anda mevcut olan 7 Gemi Görünümünün kilidini açtı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%Update11Title">Hain Filolar Güncellemesi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DephasedCustomSkinOptionDescription">Riftborn'un yaşadığı bölgelerdeki parçacıklar, yozlaşmanın yerel etkilerini yavaşlatmak için geçici bir adaptasyon olarak zaman zaman kırmızıya kaydırılır. Bu, zaman manipülasyonu teknolojilerinin bir yan etkisidir, ancak ekipmanlarının ve gemilerinin Sonsuz galakside karşılaştığı bazı sorunları dengelemek için kendi başına önemli bir araç haline gelmiştir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DephasedCustomSkinOptionTitle">Riftborn "Redshifted" kostümleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MavrosCustomSkinOptionDescription">Sophonlar zaman zaman Mavros'un havalı, alfa-varlık imajını kıskansalar da, aslında Mavros'un değerli bir şey (örneğin ciddi bir araştırma) yapmak için fazla dengesiz olduğuna inanırlar. Bununla birlikte, arada bir, Sophonlar diğer medeniyetlere başkalarının uydularını da havaya uçurabileceklerini hatırlatmaktan hoşlanırlar...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MavrosCustomSkinOptionTitle">Sophon "Mavros" kostümleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FirekeepersCustomSkinOptionDescription">Ateş Bekçileri, Unfallen yaşam döngüsünü destekleyen çalı yangınlarına bakmak gibi kritik bir role sahiptir. Yangınlar hem tarlaları yeni nesil İlkleri kabul etmeye hazırlamak için çalılıkları temizler hem de inanılmaz derecede dayanıklı Unfallen tohumlarını örten ve koruyan reçineyi eritir. Bu törensel gövdeler bu organizasyonun adanmışlığını anmaktadır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FirekeepersCustomSkinOptionTitle">Düşmemiş "Firekeepers" kostümleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PathfindersCustomSkinOptionDescription">Isyander Aziz Shaiad, Sanal Azizler Kilisesi'ne olan ömür boyu süren inançlarını bir kenara bırakıp Isyander Shumèd olmaya karar verdiğinde, isminden daha fazlasını değiştirdi. Kendi Kumaşını ve gemilerinin zırhlarını, başlangıçta Kayıplar için yapılan Sonsuz sunaklarda kullanıldığına inandığı renkler olan kızıl ve beyaz renklerde yeniden inşa etti. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PathfindersCustomSkinOptionTitle">Vodyani "Heretic" görünümleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PirateCustomSkinOptionDescription">Dört Aile arasındaki ilişkiler yapılandırılmadan ve resmileştirilmeden önce dostlar arasında küçük korsanlıklar yaygındı. Bu gövde kaplaması o eski zamanlara bir selam niteliğinde olsa da, bu renkleri taşıyan bazı filoların Lancellum tersanelerinden değil, Kaptan Roth olarak bilinen karanlık bir figür tarafından yönetilen haydut bir operasyondan kaynaklandığına dair söylentiler de var.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PirateCustomSkinOptionTitle">Lumeris "Buccaneer" derileri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%VermilionCustomSkinOptionDescription">Horatio bu hafta sonu zümrüt yeşilini sevdi. Hepsi bu kadar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%VermilionCustomSkinOptionTitle">Horatio "Zümrüt" kostümleri</LocalizationPair>
</Datatable>