<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%HeroBasryxo01Title">Fore Sagazh Jabble</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroBasryxo01Description">Büyürken, Jabble hiçbir zaman merakını karşılayacak zekâya ve reflekslere sahip olamadı. Ergenlik dönemi, Jabble'ın girmemesi gereken yerlere girdiği ve büyük "Dokunmayın" işaretli kolları çektiği uzun bir dizi kaza ve hastaneye yatışla geçti. Sonunda, bir gün kader onlara karşı döndü ve Jabble, yüksek derecede radyoaktif Tozla geliştirilmiş bir ramscoop'u test etmek için kullanılan atılmış bir motor çekirdeğine girmenin yolunu buldu. Uzay-zamanın sınırlarını şekillendiren güçler tarafından saldırıya uğrayan daha akıllı bir varlık, dehşetten ve acımasız bakış açısından ölebilirdi. Jabble sadece "Vay canına, harika" diye düşündü ve bayıldı. Uyandıklarında artık aynı yaratık olmadıkları açıktı, ancak Güvensiz Ighszraasz tarafından gezegeni incelemek üzere gönderilen bir kaşif gemisi gelmemiş olsaydı, kaygısız varoluşlarına devam edeceklerdi. Akademi'den ve kontrol edilecek inanılmaz miktarda güzel şeyden etkilenen Jabble, Kahramanlar topluluğunun mutlu bir üyesi oldu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionBasryxoTitle">Basryxo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionBasryxoDescription">Bu toplum, yüzyıllar boyunca sayısız atık türü dünyaya atıldığından, esasen bir çöp gezegenin enkazında evrimleşmiştir. Bu ekolojik felaketi hangi yıldız gezgini ırk yarattı bilmiyoruz ama onların ölümünden çağlar sonra yeni bir bilinçli yaşam -belki orijinal uygarlığın kalıntıları, belki de mutasyon açısından zengin ortamda evrimleşen başka bir şey- ortaya çıktı. Yırtık pırtık çöpçülerden pragmatik ve verimli geri dönüşümcülere dönüşerek çöpleri altına çevirmeyi öğrendiler. Onları ağırlayacak kadar şanslı olan herhangi bir gezegen, kaynakları geri kazanma yöntemlerinin etkinliğini çabucak görecektir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-IntroTitle">Munchie Çılgınlığı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-IntroDescription">Galaksinin en havalı, en lezzetli ikramı yeni bir fast food olan Haroshuarm, Haroshem'in geleneksel bir atıştırmalığı. Bu trend yerleşik gezegenleri bir fırtına gibi etkisi altına aldı ve nereye giderseniz gidin bu ucuz, lezzetli yemden önceden fermente edilmiş birkaç dilim satın alabilir ya da sipariş edebilirsiniz. Ne yazık ki, paket servis tüketimindeki inanılmaz sıçrama, çürüyen Haroşuarm'ın aşındırıcı bir gaza dönüştüğü gerçeğiyle daha da kötüleşen büyük miktarlarda çöp yarattı. Sonuç olarak, atık arıtma tesisleri ve çöp toplama şirketleri, yavaş yavaş zehirli atıklara dönüşen karton ve plastik çöp dağları altında sendeliyor.  
 Bu durum, çöpleri hazineye dönüştürmekle gurur duyan Basryxo için özel bir zorluk teşkil ediyor. Bu kez, eşleriyle karşılaşmış olabilirler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-1Title">MUTLULUK</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-1Description">Kitleler memnun mu? Onları bu şekilde tutalım!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-1ObjectiveTooltip">İmparatorluk Onayınız doğrudan Sistemlerinizin Onayına bağlıdır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-1Outcome">İyi iş çıkardınız! Obezite ve gaz gibi bazı küçük yan sorunlar dışında herkes mutlu - tüm atık sudan nasıl kurtulacağını hala çözemeyen Basryxo hariç.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-1Objective">$HappinessDurationName [turnColored] için ([1] veya daha fazla İmparatorluk Onayı [happinessColored] alın)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-2ObjectiveTooltip">Destansı savaşları kazanmak daha fazla Keii kazanmak için iyi bir yoldur. Hadi bakalım!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-2Objective">$HonorDurationName [turnColored] için İtaatinizin [obedienceColored] $MinimumEmpireHonorName veya daha fazla olmasını sağlayın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-3Title">TEMİZLİK</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-3Description">Parti bitti ve temizlik zamanı geldi. Birinin sorumlu olması gerekiyor...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-3ObjectiveTooltip">Empire Development teknoloji çeyreğinin daha yüksek aşamalarını açarak daha fazla Yasa yuvasının kilidini açabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-3Outcome">Ölümcül Olmayan Ambalajlama ve Atık Azaltma Fermanınız büyük bir başarıya ulaştı. Yeni geri dönüştürülebilir, emici Haroshuarm kutuları atık yığınlarını azaltmada büyük bir yardımcı oldu ve şehrin sokakları bir kez daha gezilebilir hale geldi. Ancak söylentilere göre Basryxo'nun doğal merakı onları eski çöp yığınlarını tuz, hidrojen, karbon fiber ve çikolataya dönüştürecek bir süreç bulmaya itmiş.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-3Objective">$EcologistLawAmountName aktif #B0C65D#Ekolojist #REVERT# [ecologistColored] $EcologistLawDurationName [turnColored] için yasalar var</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-4Title">NAZİKLİK</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-4Description">Cömert olun! Eğer istedikleri daha iyi bir yiyecekse, onlara verin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-4ObjectiveTooltip">Gezegen ve Sistem Geliştirmeleri, bazı Kahraman Becerileri, artan Nüfus ve Sistem Yükseltme projeleri için Gıda odaklı Lüks Kaynakları kullanarak Gıda üretimini artırabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-4Outcome">Ne!? Şu nankörler. Onları yiyecek yağmuruna tuttunuz -neredeyse kelimenin tam anlamıyla- ve şimdi bundan şikayet ediyorlar. Mutlu olan tek grup kardiyologlar; diğer tüm vatandaşlarınız mutsuz ve onlarla ilgilenmeniz gerekiyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part1-4Objective">Bir Sistemde tur başına en az $FoodObjectiveAmountName [foodColored] üretin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-IntroTitle">Yemek Akşamdan Kalması</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-IntroDescription">Hmmm. Kitleler mutlu olabilir ama sokaklar berbat durumda. Bunu düzeltmenin akıllıca bir yolu olmalı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-1Title">ZEKİLİK</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-1Description">Düzeltilmesi gereken bir sorununuz var; ve bundan kurtulmanın yolunu bilimle bulmanız mümkün olabilir....</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-1ObjectiveTooltip">Daha fazla Bilimle ilgili İyileştirme inşa ederek bir sistemin Bilim çıktısını artırabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-1Outcome">Basryxo'nun dediği gibi, "Aklın yolu birdir". Çöplerin uzaklaştırılması için yeni sistemler, geliştirilmiş maya türleri ve yiyecekler için kendi kendini temizleyen çuvallar geliştirilerek ekolojik felaket önlenir ve Haoshuarm çılgınlığı devam eder. Bir çekiç, bir keski kapın ve işe koyulun!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-1Objective">Bir Sistemde tur başına en az $ScienceObjectiveAmountName [scienceColored] üretin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-2Title">ETKİNLİK</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-2Description">Düzeltilmesi gereken bir sorununuz var; belki daha fazla atık toplama ve yakma kapasitesi bu sorunu çözebilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-2ObjectiveTooltip">Daha fazla Endüstri ile ilgili İyileştirme inşa ederek bir sistemin Endüstri çıktısını artırabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-2Outcome">Haroshuarm'ın ürettiği çöplerin hacmi arttı, ancak kendi kendini temizleyen kaldırımlar, minyatür yakma fırınları ve yörüngesel çöp vurma teknolojisi endişelenmeden bunun üstesinden geliyor. Halkınız keyfine bakmakta özgür ve Basryxo da kurşun altın araştırmalarına geri dönebilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2A-2Objective">Bir Sistemde tur başına en az $IndustryObjectiveAmountName [industryColored] üretin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-IntroTitle">Mutlu ama Sağlıklı Değil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-IntroDescription">Tarımsal üretimi arttırmayı başardık. Ancak şimdi nüfusun yiyecek bol miktarda yiyeceği olduğu için, kalite ve sağlık sonuçları konusunda isyan etmeye başlıyorlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-1Title">KALPSİZLİK</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-1Description">Eğer gezegeninizde değillerse, sorun yaratamazlar. Eski moda basın çetelerinin zamanı geldi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-1ObjectiveTooltip">Gemiyi inşa edebilir, mevcut bir Gemiyi yükseltebilir veya Pazaryerinden bir Gemi satın alabilirsiniz</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-1Outcome">Haroshuarm'ı sevenler kalıyor ve Haroshuarm'dan şikayet edenler artık haberlerde yer almıyor. İşe alımlar arttı, huzursuzluk azaldı ve Basryxo tüm bu görkemli atıkları yörünge şehirlerine dönüştürüp dönüştüremeyeceklerini merak ediyor. Hmmmm....</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-1Objective">En az $ManpowerObjectiveAmountName [shipCrewColored] olan bir Gemi inşa edin, satın alın veya Asimile edin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-2Title">SÜREKLİLİK</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-2Description">Çok satan "Craver Management Manual" kitabından ders alın ve şikayet edenleri ezin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-2ObjectiveTooltip">Empire Development teknoloji çeyreğinin daha yüksek aşamalarını açarak daha fazla Yasa yuvasının kilidini açabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-2Outcome">Çok fazla arkadaş edinemediniz ve hapishaneler dolup taşıyor. Ancak şimdi hukukun üstünlüğü yeniden tesis edildi ve bunun nispeten kolay olmasının bir nedeni var: Ne de olsa hapishanede Haroshuarm yok.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationQuest27_Part2B-2Objective">$MilitaristLawAmountName aktif #B82738#Militarist(#REVERT# [militaristColored] $MilitaristLawDurationName [turnColored] için yasalara sahip olmak</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%Update14Title">Muck ve Makers</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%Update14Description">Geçtiğimiz Ocak ayındaki ücretsiz hafta sonuna yoğun katılımınız sayesinde mevcut tüm ödüllerin kilidini açtınız! Basryxo minör fraksiyonu artık yeni kahramanı ve saçmalıklarla dolu bir görevle mevcut... Games2Gether.com'da kilidini açın!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorKeepItCoolManTitle">Pasifik Proletaryası</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorKeepItCoolManDescription">Bu işçiler, savaş ve yıkım haberleriyle dikkatleri dağılmadığında daha da çok çalışıyorlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorRecycleKidsTitle">Bereketli Yan Ürünler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorRecycleKidsDescription">Bu nüfus, birden fazla kullanıma sahip ürünler yaratma konusunda yeteneklidir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorBasryxoTitle">Basryxo Vatandaşları</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorBasryxoTooltipEffect">Ev Sisteminizde +1 [basryxo]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorBasryxoDescription">Fraksiyon, ana gezegenlerinde Basryxo nüfusu ile başlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityBasryxoTitle">Basryxo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityBasryxoDescription">Titiz ve iç gözlemci bir halk olan Basryxo, geri dönüşüm, yeniden kullanım ve çevre konularına odaklanıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionBasryxoTitle">Olağanüstü Durumlarda Olağanüstü Tedbirler için Ferman</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionBasryxoDescription">Bazı gezegenlerin zaten kırılgan olan ekosistemleri göz önüne alındığında, aşırı çevresel etki yaratmadan son derece verimli olan ekstrem ve deneysel tarım tekniklerini kurmak ve geliştirmek için dikkatli önlemler alınmaktadır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionBasryxoShortTitle">Ayak İzi Formülerleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityBasryxoTitle">[basryxo]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityBasryxoTitle">[basryxo] ile sistemler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SystemGrowthFromProductionTitle">[industryColored] [foodColored]'ye aktarıldı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationBasryxoTitle">[basryxo]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalFlatAffinityBasryxoTitle">Basryxo Nüfusu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusBasryxo1">[basryxo] Koleksiyon Bonusu I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusBasryxo2">[basryxo] Koleksiyon Bonusu II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusBasryxo3">[basryxo] Koleksiyon Bonusu III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusBasryxo3_TooltipEffect">"Olağanüstü Hallerde Olağanüstü Tedbirler Alınması Hakkında Kanun "un kilidini açar</LocalizationPair>
</Datatable>