<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetMezanTitle">Mezan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetMezanDescription">Burası galaksideki tüm insansı iki ayaklıların köken gezegenidir. Birbirini izleyen kolonici dalgaları galakside daha az kalabalık ya da daha az kısıtlayıcı yerler bulmak için Mezan'dan ayrıldılar - Mezari, Raialılar, Kolektif ve kesinlikle diğerleri. Bir zamanlar mücevher gibi bir gezegen olan Mezan, artık kül ve harabelerden oluşan trajik, rüzgârla savrulan bir manzaraya dönüştü. Mezan'a ne olduğuna dair pek çok teori var; başlıca şüpheliler ise aşırı sömürü, iç savaş ve istila. Gerçeğin ne olduğunu ve söylenti, efsane ve propagandanın aksine bilimin ne olduğunu bulmak zaman ve araştırma gerektirecektir. 
 Bu arada Mezan, sırlarını külle kaplı bir sessizlik içinde koruyan yeni sakinlerini beklemektedir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-IntroTitle">Bölüm 1: Beklenmedik Entropi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-IntroDescription">Akademi'den resmi giyimli bir temsilci geldi. Sadece kayıt altına alınırken kamuya açık alanlarda konuşmayı veya iletişim kurmayı kabul ediyorlar; bu sıradan bir tartışma değil. Görünüşe göre Akademi başkanı rahatsız ve Akademi içindeki çeşitli kuruluşlar belli bir derecede bağımsız olarak faaliyet göstermeye başlıyor. Size birkaç isim, bir liste ve Akademi'nin yapısı ve organizasyonu hakkında küçük bir açıklama -aslında bir pazarlama broşürü- veriliyor. 
 Görüşmeler sona erdiğinde, yanınızda çalışan ve gözle görülür bir şekilde rahatsız olan Kahraman'a şifreli bir arama yapıyorsunuz. 
 "Anlıyorsunuz," diyorlar, "biz olağanüstü güce sahip varlıklarız. Sadece güç ve bilgi aramak üzere eğitildik ama..." 
 "Bazıları daha fazlasını arıyor," diye bitiriyorsunuz. ("Evet. Ve... dernekler var. Kardeşlikler. Akademi içinde. Teorik olarak sadece ortak ilgi alanları olan Kahramanlar için kulüpler. Ancak güç peşinde olanlar bunları genellikle koz olarak kullanırlar. Araştırmada, eğitimde, keşifte..." 
 Bunların hiçbiri şok edici değil, yine de sizi huzursuz ediyor. "Ama kaynaklara erişimleri olmadığı sürece," diyorsunuz, "bir tehdit değiller. En azından dost imparatorluklar için..." 
 Çalışanınız aynı fikirdeymiş gibi başını sallıyor ve tartışmayı bitirmeye hazırlanıyor. Sonra, son saniyede fikrini değiştirir. "Unutmayın ki muazzam zenginlikte sahipsiz yerler var. Dışarıda. Ve herkes onlara bakmaya başlıyor." 
 İletim sonlandırılır ve sizi merak içinde bırakır. Ve endişeli.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice01Title">ARAMA</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice01Description">Kahramanınızın bahsettiği "sahipsiz yerleri" arayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice01Objective">Keşfet $Amount01Name Takımyıldızınızın dışındaki sistemler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice01ObjectiveTooltip">Diğer Takımyıldızlar Sondalar ve bazı Görevler veya Etkinliklerle ya da Otonom Malzeme teknolojisinin (solucan delikleri) kilidini açarak bulunabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice01Outcome">Yeni sistemler ve içerikleriyle ilgili raporlar geldikçe, başka raporlar da geliyor. Görünüşe göre Kahramanlar Akademi'den Isyander'in isteği üzerine değil, bireysel görevler için ayrılıyorlar. Tam bir isyan olmasa da bu bağımsızlık alışılmadık bir durum.  (En azından henüz değil.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice02Title">HARİTALAMA</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice02Description">Kahramanınızın bahsettiği "sahipsiz yerleri" arayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice02Objective">Bu galaksideki ilave Sistemleri keşfedin $Amount02Name</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice02ObjectiveTooltip">Gemiler "Otomatik Keşif" Filo Eylemi kullanılarak otomatik olarak keşif yapacak şekilde ayarlanabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice02Outcome">Yeni sistemler ve içerikleriyle ilgili raporlar geldikçe, başka raporlar da geliyor. Görünüşe göre Kahramanlar Akademi'den Isyander'in isteği üzerine değil, bireysel görevler için ayrılıyorlar. Tam bir isyan olmasa da bu bağımsızlık alışılmadık bir durum.  (En azından henüz değil.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice03Title">BİLGİ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice03Description">Galaksideki olası "sahipsiz yerler" hakkında bilgi arayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice03Objective">Yeni Merakları Araştırın $Amount03Name</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice03ObjectiveTooltip">Merakları keşfetmek için "Keşif" Rolüne sahip Gemilerdeki Sondaları kullanın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter1-Choice03Outcome">Yeni Curiosity'lerin içeriğinden daha fazlasını öğreniyorsunuz; mürettebatınız zeki ve ekipmanınız güvenilir. Görünüşe göre Kahramanlar Akademi hiyerarşisini hiçe sayarak bağımsız görevler için Akademi'den ayrılıyorlar. Tam bir isyan olmasa da bu alışılmadık bir durum.  (En azından henüz değil.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureContellationUniqueDescription">Seçim Kilitli: Benzersiz Takımyıldız Gerekiyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureConstellationSeveralDescription">Seçim Kilitli: Çoklu Takımyıldızlara İhtiyaç Var.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-IntroTitle">Bölüm 2: Benzersiz Olanı Arayın--Bölüm 1</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-IntroDescription">Görünüşe göre yüzyıllar süren çalışmalardan sonra Isyander nihayet Kayıplar'ın tarihindeki kilit gizemleri çözmeye çok yaklaşmıştır. Hedefine bu kadar yaklaşmışken dikkati dağılmış ve belirsizleşmiştir; ömür boyu süren saplantısından başka pek az şeye vakti vardır. Ancak saplantısına boyun eğmesi, organizasyonunu başıboş ve rehbersiz bıraktı. Sonuç olarak bazı Kahramanlar artık onun emirlerine itaat etme ihtiyacı hissetmezken, diğerleri ondan izin istemeyi unutur.  
 Kargaşanın gizemi çözüldükçe, "sahipsiz yerler "in gizemi de netleşiyor. Bazı Kahraman kardeşliklerinin Eşsiz Gezegenleri herkesin hazinesi olarak gördüğünü öğrendiniz-ilk gelen ilk alır. Büyük boşluğun dinginliğinin altında, bu gezegenlerin temsil ettiği muazzam zenginlikleri ve gücü keşfetmek ve sömürmek için bir yarış kızışıyor. Bazıları onları mayınlanacak kaynaklar olarak görürken, diğerleri incelenecek tarihi yerler olarak görüyor.  
 Siz hangisisiniz?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice01Title">KARŞILAŞTIR</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice01Description">Bu Eşsiz Gezegenlerin etrafındaki Merak Edilenlerin durumunu araştırın; bilgi her zaman güç olacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice01Objective">Belirlenen Merak Edilenlerin Araştırılması $Amount01Name</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice01ObjectiveTooltip">Merakları keşfetmek için "Keşif" Rolüne sahip Gemilerdeki Sondaları kullanın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice01Outcome">Mürettebatınız alışılmadık yerlerde faaliyet izleri buldu. Taramalar Ops ve Limo Kahraman sınıfı gemilerin varlığına ve yakın zamanda örneklerin çıkarıldığına işaret ediyor. Akademi'deki güç merkezini yeniden tesis etmek için bir şeyler yapılması gerekiyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice02Title">TEKİL</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice02Description">Elde edilecek zenginlikler varsa, bunları Akademi'nin güçlü fraksiyonlarının elinden uzak tutmak en iyisidir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice02Objective">$Amount03Name üzerinde kolonileşin veya bir Karakol oluşturun $Timer [turn]'ten daha az sayıda Benzersiz Gezegen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice02ObjectiveTooltip">Bunu yapmak için ek Kolonizasyon teknolojilerini araştırmanız gerekebilir. Teknoloji Ekranının arama alanında hedef gezegen türüne göre arama yapın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice02Outcome">Çeşitli birlikler arasındaki farklar büyük ölçüde felsefi gibi görünse de, düşüncelerin Toz güçlerini kontrol ettiği bir yerde, felsefeler bile muazzam fiziksel güce sahiptir. Ve eşsiz gezegenlerin felsefeleri çok fazladır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice03Objective">$Timer [turn]'ten daha kısa bir sürede toplam $Amount05Name gezegeni kolonize edin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice02OutcomeFailed">Benzersiz gezegenleri kolonileştirmek için rekabet çok şiddetli ve siz bunun gerisinde kalıyorsunuz. Ama eğer isterseniz öne geçmenin yolları var.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step1-Choice03OutcomeFailed">Eşsiz gezegenleri kolonileştirme rekabeti çok çetin ve siz bunun gerisinde kalıyorsunuz. Ama yine de zafer kazanabilirsiniz, eğer isterseniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step2-IntroTitle">Bölüm 2: Benzersiz Olanı Arayın--Bölüm 2</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step2-IntroDescription">Yeni bir isim öğrendiniz. Akademi'nin yapısı hem eski hem de karmaşıktır; birçok Yol Gösterici -Isyander'in ilk müttefikleri ve destekçileri- kilit rolleri yerine getirmektedir. "Güvensiz" olarak bilinen ve şaşırtıcı bir şekilde bilim ve araştırma lideri değil, iletişim, organizasyon ve bilgi uzmanı olan Sofon Ighszraasz ile bu şekilde tanıştınız.  
 Isyander'in kaçışıyla başlayan köle isyanının başlıca liderlerinden biri olarak, gizlilik ve bilginin bölümlere ayrılması konusundaki takıntısı, Akademi'nin gelişimi ve yerini çevreleyen gizem ve gizliliğin korunmasında büyük ölçüde kullanıldı. Ighszraaz, Akademi'nin elindeki araçlarla ve Dust'la olan nihai birlikteliğinin de yardımıyla, Akademi'nin etrafında gelişen kültürün temeline gizliliği ve gizliliği yerleştirmeyi başardı. 
 Akademi adına sizinle temasa geçerek basit bir yardım talebinde bulundu. Görünüşe göre.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step2-Title">KOLLATE</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step2-Description">Büyük bir imparatorlukla bağı olmayan yeni işe alınmış bir Kahraman, Eşsiz Gezegen'de değerli bir varlık olacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step2-Objective">Bir Sisteme $HeroDefinitionNameName atayın ve seviyesini $Amount01Name'e yükseltin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step2-ObjectiveTooltip">Kahramanlar Yıldız Sistemi Yönetimi ekranından veya Kahraman Yönetimi ekranından atanabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step2-Outcome">Ighszraasz minnettar ve bunu güvenlik sistemlerinizi hacklemeyerek gösteriyor. $HeroDefinitionNameName sadakat yeminlerine sadık kaldı ve Akademi'nin bazı kısımları tekrar kontrol altına alınıyor. Elbette diğer kısımlar daha da kötüye gidiyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-IntroTitle">Bölüm 2: Benzersiz Olanı Arayın--Bölüm 2</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-IntroDescription">Yeni bir isim öğrendiniz. Akademi'nin yapısı hem eski hem de karmaşıktır ve farklı Yol Göstericiler -Isyander'ın ilk müttefikleri ve destekçileri- kilit rolleri yerine getirirler. İşte bu şekilde, hem Isyander'in fanatik derecede sadık bir takipçisi hem de Akademi'nin gücünün keskin kenarı olan, tuhaf bir şekilde Craver olarak adlandırılan Renksiz'i duyuyorsunuz. Muhafızların, filoların ve birliklerin lideri olan Renksiz'in hem düşmana hem de kendi askerlerine karşı affedici olmadığı bilinir. Soğuk, profesyonel ve acımasızca azimli olan Renksiz, Akademi'de bir kez daha, kaybının onu sürüklediği yuvasını ve kovanını buldu. Fiziksel güç gerektiren tüm konularda Isyander'in sağ kolu olarak Akademi'nin en büyük askeri kahramanıdır.  
 İlginç bir yan not olarak, Tamad sınıfı Kahraman gemisi, Colorless'ın birçok ırkı inceledikten sonra geliştirdiği çok uzuvlu bir dövüş sanatının adını taşır - buna olasılık dışı olarak Kalgerolar da dahildir.  
 Colorless, belirli bir Kahramanı belirli bir role atayabilmenin güzel olacağını belirtti. Bu basit isteğe karşı çıkmak son derece kötü bir fikir olacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3Bis-IntroDescription">Yeni bir isim öğrendiniz. Akademi'nin yapısı hem eski hem de karmaşıktır ve farklı Yol Bulucular -ya da Kilise'ye göre asi köleler- kilit rolleri yerine getirir. İşte bu şekilde, hem Isyander'in fanatik derecede sadık bir takipçisi hem de Akademi'nin gücünün keskin kenarı olan, tuhaf bir şekilde Craver olarak adlandırılan Renksiz'i duyuyorsunuz. Muhafızların, filoların ve birliklerin lideri olan Renksiz'in hem düşmana hem de kendi askerlerine karşı affedici olmadığı bilinir. Soğuk, profesyonel ve acımasızca azimli olan Renksiz, Akademi'de bir kez daha, kaybının onu sürüklediği yuvasını ve kovanını buldu. Fiziksel güç gerektiren tüm konularda Isyander'in sağ kolu olarak Akademi'nin en büyük askeri kahramanıdır.  
 İlginç bir yan not olarak, Tamad sınıfı Kahraman gemisi, Colorless'ın birçok ırkı inceledikten sonra geliştirdiği çok uzuvlu bir dövüş sanatının adını taşır - buna olasılık dışı olarak Kalgerolar da dahildir.  
 Colorless, belirli bir Kahramanı belirli bir role atayabilmenizin iyi olacağını belirtti. Buna uyarsanız Kafir'in organizasyonu ve hedefleri hakkında daha fazla şey öğreneceksiniz...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-Title">İSTİSMAR</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-Description">Kahramanınızı kolonileştirilmiş Benzersiz bir Gezegenin kontrolüne verin ve onları yakından izleyin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-Objective">Kahraman $HeroDefinitionNameName seviyesini $Amount01Name veya daha fazlasını Sisteme $MySpecialSystemName atayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-ObjectiveTooltip">Bir Kahraman Amiral olarak bir Filoya veya Vali olarak bir Sisteme atandığında deneyim kazanabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-Outcome">Renksiz yardımınız için minnettar. Kısa konuşmanızda adını açıklıyor: Craver'da korkaklığın sarısı, öfkenin kırmızısı, umutsuzluğun mavisi ya da kıskançlığın yeşili yok. Bir silahtan daha fazla duyguya sahip değil ve Isyander tarafından kullanılıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3-OutcomeFailed">Sistemler -ve kahramanlar- her zaman beklediğiniz şeyi yapmazlar. Ancak başarısızlık bir öğrenme sürecidir ve siz yine de toparlanıp bu başarısızlığın üstesinden gelebilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter2-Step3Bis-Objective">Kahraman $HeroDefinitionNameName seviyesini $Amount01Name veya daha fazlasını Sisteme $MySpecialSystemName atayın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-IntroTitle">Bölüm 3: Kadim Sırlar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-IntroDescription">Ighszraasz'dan gelen mesajlar ulaşmamaları gereken yerlerde beliriyor; yıkanırken bile onlardan kaçınmak zor. Akademi'nin eşsiz gezegenlerin gizli muammalarını haydut Kahramanlardan daha hızlı bir şekilde çözmesine yardımcı olmak için araştırma ve bilime yaptığınız yatırımları artırmanızı istiyor. Bilimin hangi dalında ilerlediğinizden ziyade genel olarak nasıl ilerlediğinizle ilgileniyor, çünkü bir çapraz referanslama ve veri keşfi ustası olarak her araştırma faydalıdır. Ona açıkça, CPU döngülerine ihtiyacı varsa onun için bir site inşa edebileceğinizi söylüyorsunuz. Görünüşe göre sezgi ve hipotez üretmenin yanı sıra canlı veya mekanik beyinler tarafından üretilen analiz ve sonuçları tercih ediyor ve bunu basit sayı hesaplamalarından çok daha değerli buluyor.  
 Ona bilginin nasıl iletilmesini istediğini soruyorsunuz ve o gülüyor. 
 "Siz öğrenir öğrenmez ben de öğreneceğim" diyor ve görüşmeyi sonlandırıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-Title">HIZLANMA</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-Description">Eşsiz Gezegenleri bulmak önemlidir, ancak onların gizemlerini anlamak da kritik önem taşır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-Objective">Kilidi aç $Amount01Name $Timer [turn]'ten daha kısa sürede teknolojiler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-ObjectiveTooltip">Bilim üretimini artırmak için Kahraman Becerilerini, Geliştirmeleri ve bazı Lüks Kaynakları kullanabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-Outcome">Araştırmacılarınız yorgun ve ekonominizin diğer kısımları yatırım için yalvarıyor, ancak Ighszraaz'ın isteği yerine getirildi. Garip bir şekilde, Ighszraaz'ın kendisi artık sizinle temas halinde değil. D'Vex adında bir Z'vali olan yardımcısı, Sophon'un nerede olduğunu bilmediğini iddia ediyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3A-OutcomeFailed">Yorgun araştırmacılarınız af diliyor; tüm çabalarına rağmen Ighszraasz'ın isteğini yerine getirmediniz. Akademi'deki imajınızı düzeltmek mümkün olabilir, ancak utanç verici.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-IntroTitle">Bölüm 3: Kadim Güçler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-IntroDescription">Renksiz'den ve Akademi yönetiminin üç ana organizasyona bölündüğünü açıklayan en güvendiğiniz Kahramanlardan daha fazlasını öğreniyorsunuz. Saygı ve Hatırlama olarak bilinen ilki bir Mezari kadın tarafından yönetiliyor ve hem Akademi'de hem de galakside bulundukları her yerde Kayıp alanların incelenmesiyle ilgileniyor. Basitçe Operasyonlar olarak bilinen ikincisi bir Sower Kahramanı tarafından yönetilir; Akademi kompleksinin ve ona bağlı fabrikaların, çiftliklerin, filoların, ticaret imparatorluğunun ve elçiliklerin günlük operasyonlarını yürütürler. Bütünlük olarak bilinen üçüncüsü ise Akademi'nin askeri koludur ve tüm galaksideki en küçük ama açık ara en tehlikeli askeri organizasyona sahiptir.  
 Tavsiyeleri ortak: Sonsuz galaksiye büyük değişiklikler ve kesinlikle savaş geliyor. Bazıları bunun sorumlusu olarak Isyander'in Kayıplara olan takıntısını gösterirken, diğerleri haydut Kahramanların neden olduğu risk ve kargaşayı gösteriyor. Başarılı olmak ve hatta hayatta kalmak için halkınızı ve imparatorluğunuzu sıkı bir şekilde kontrol etmelisiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice01Title">DİKKAT</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice01Description">Eşsiz gezegenlerin gücü baştan çıkarıcıdır, ancak sırlarını keşfetmek için önce kendi imparatorluğunuzun kontrolünü ele geçirmeniz gerekir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice01Objective">İmparatorluğunuzda $Amount01Name [prestigeColored] ve ([2] [happinessColored]'ya ulaşın</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice01ObjectiveTooltip">[prestigeColored] ve [happinessColored] Geliştirmeler, Kahraman Becerileri ve Sistem Yükseltme projelerinde kullanılan Lüks Kaynaklar aracılığıyla artırılabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice01Outcome">Siz imparatorluğunuzun görkeminin tadını çıkarırken, eğlenceli bir not geliyor. Görünüşe göre Teonha'nın gezegen çapındaki beyni muazzam sayıda kullanılmayan işlemci döngüsü üretiyor. Görünüşe göre, kolonistleriniz bunu yeni bir teknoloji geliştirmek için kullanıyorlar: astro-nörobiyolojik hackleme.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice02Title">GİZEMLİ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice02Description">Sahar ve Veil bilim insanları tarafından yanlış anlaşılan gezegenlerdir. Gizemlerini çözmek için daha fazla araştırma -ve araştırmacı- gerekecektir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice02Objective">İmparatorluğunuzda $Amount04Name [population] var.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice02ObjectiveTooltip">Gıda, nüfusu artırmak için birincil Kaynaktır. Bazı Lüks Kaynaklar da Gıda üretimini artırabilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice02Outcome">Bilgi kendi başına bir ödüldür. Veil ve Sahar hakkında ilginç gerçekler keşfettiniz. İlki, Toz Savaşları sırasında Beton Sonsuz'u tuzağa düşürmek için bir yem olarak yaratılmış bir "bal küpü" idi. Sahar'a gelince, bazıları onun garip geometrilerinin fiziksel ve matematiksel yasaları kodladığından şüpheleniyor; en önemli keşiflerini ölümsüzleştirmek isteyen uzun süredir kayıp bir tür tarafından galaksi için bir tür "barkod".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice03Title">SONSUZ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice03Description">Sonsuzluğun gizemlerini çözmek için daha yüksek bir teknoloji, kültür ve toplum seviyesine ihtiyacımız olacak.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice03Objective">Sahip Ol $Amount05Name En az $Amount06Name seviyesindeki sistemler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice03ObjectiveTooltip">Sistem seviyesi, Ekonomi ekranındaki Sistem Geliştirme Yükseltmeleri aracılığıyla artırılır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3B-Choice03Outcome">Halklarınız ve sistemleriniz hakkında çok şey öğrendiniz. Ayrıca Akademi'nin askeri kolu olan Integrity'nin kuruluşundan bu yana Renksiz tarafından yönetildiğini de öğrendiniz. Ayrıca kuruluşundan bu yana hiç yenilmediğini de öğrendiniz. Akademi'de birileri ölçümlerini takip etmeyi seviyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureOnlyScientistsDescription">Seçim kilitlendi: Sophon veya Vaulter Empire değil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureHaveTeonhaDescription">Seçim kilitlendi: Teonha kolonize edilmedi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureHaveSaharOrVeilDescription">Seçim kilitlendi: Ne Sahar ne de Veil sömürgeleştirildi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureOnlyAliensDescription">Seçim kilitlendi: İnsansı olmayan İmparatorluk olmalı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureOnlyHumanoidDescription">Seçim kilitlendi: İnsansı İmparatorluk olmalı</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3C-IntroTitle">Bölüm 3: Kadim Gizemler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3C-IntroDescription">Isyander'in yakın çevresinin bir başka üyesi de sizinle temas halinde - Ighszraasz olarak bilinen, aramaları engellenemeyen ve mesajları kimsenin varlığından haberdar olmadığı cihazlarda görünen oldukça şüpheli bir Sophon. Görünüşe göre kendisi Isyander'in bilgi güvenliği şefi ve Heros'unuzun görevlerine büyük ilgi gösteriyor. 
 Sadece bir Kahramanın deneyim ve becerilerini geliştirmenizi istiyor ve ilerlemeyi takip ederek bilmesi gereken her şeyi öğreneceğini söylüyor. Bilgiyi nasıl elde etmeyi beklediğini sorduğunuzda gözlerini deviriyor ve şifrelerinizin, veri anahtarlarınızın bir listesini sıralıyor ve kişisel kasanızın içeriği hakkında alaycı bir yorum yapıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3C-Title">ENTEGRASYON</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3C-Description">Kahramanlarınızın hem deneyim hem de güç kazanmasını sağlayın, yoksa bunu başka yerlerde arayabilirler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3C-Objective">Bir Kahramanın seviyesini en az $Amount01Name seviyesine yükseltin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3C-ObjectiveTooltip">Vali Kahramanlar Geliştirmeler inşa ederek ve gezegenleri savunarak; Amiral Kahramanlar ise keşfederek ve savaşlar kazanarak daha hızlı seviye atlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter3C-Outcome">Akademi'nin casusluk müdürü - çünkü o başka pek çok şeyin yanı sıra o da öyle - raporunuzu başıyla onaylıyor. Huzursuz ve çabuk sinirleniyor ve belki de öğrenmemeniz gereken birkaç Sophon kelimesi öğreniyorsunuz. Ama o sonuçları takdir eder ve siz de bunu başardınız.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4A-IntroTitle">Bölüm 4: Fırtınanın Gözü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4A-IntroDescription">Farklı bir lider sizinle temasa geçtiğinde, değişken Sophon'dan veya belki de yardımcısından tekrar haber almayı bekliyorsunuz.  
 Kendisine kısaca Chloris diyor, bir Mezari gemi kaptanı, bir zamanlar Kinete Muldaur'un komutanı ve isyanın arkasındaki askeri stratejist. İlgi alanları bilim ve arkeolojiye yöneldi ve Kayıplar tarafından bırakılan kutsal kalıntıların etrafındaki yeni metropolün inşasının çoğunu organize etmek ona düştü. Şimdi Sonsuz teknolojisi ve irfanı konusunda en önde gelen uzmanlardan biri olarak, galaksideki ve Akademi'deki gruplar arasındaki güç dengesini korumak için acilen araştırma ve akademik merkezler inşa etmenizi istiyor.  
 Kısa görüşmeniz sırasında Fedez sınıfı Kahraman gemisinin ("Drop") adını Vodyani kölesiyken kendisine eğitim veren Mezan profesörünün anısına aldığını öğreniyorsunuz. Fedez sınıfı gemilerin ölümcül saldırı silahları olduğunu ve bunun da uygun bir anma olduğunu söylüyor...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4A-Title">ARKEOLOJİ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4A-Description">Sırlar çözülmek içindir; bilim bu aracı sağlayacaktır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4A-Objective">Yapı $Amount01Name [scienceColored] #52c9e7#Bilim(#REVERT#) İyileştirmeler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4A-ObjectiveTooltip">Çoklu İş Parçacığı Yönetimi teknolojisinin kilidini açtıysanız, Endüstriyi artırarak veya Satın Alma yaparak İyileştirmeleri daha hızlı bir şekilde oluşturabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4A-Outcome">Görünüşe göre Chloris ve Ighszraasz isyanlar ve kontrolsüz varlıklar konusunda aynı görüşü paylaşıyor. Bilimsel keşifleriniz Akademi'nin daha derin içgörülerini artırırken, alışılmadık, eklektik kaynaklardan gelen daha geniş bir deneyim çeşitliliğinin sadece davalarına yardımcı olabileceği konusunda fikir birliği var.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-IntroTitle">Bölüm 4: Fırtınanın Gözü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-IntroDescription">Isyander'in kendisi sizinle konuşmak için çalışmalarından zaman ayırdı. Varlığı ışık yılı mesafeden bile güçlü ve karizmatik. Sesi baştan çıkarıcı, mantığı kusursuz ve düşüncelerinin ve mantığının akış hızı size ayak uydurmak için ter döktürüyor. 
 Akademi'nin iç krizi doruğa ulaşıyor, ancak bunun ötesinde daha da büyük bir krizin baş gösterdiğine inanıyor. Görünüşe göre Muvel - Akademi'nin üzerine inşa edildiği alanın adı - ya Sonsuz ve Kayıp'ın eylemleri ya da Isyander'in kendi çalışmaları nedeniyle muazzam enerjilerin bulunduğu bir yer. Ne olursa olsun, hazine ve ihanet sizi bekliyor; bazı kadim Merakların sakladıklarını keşfetmesi için bir Kahraman görevlendirmelisiniz. En önemlisi de, Akademi'deki haydut birlikler bunu istismar edip Isyander'e -ya da sana- karşı kullanmaya karar vermeden önce bunu yapmalısın.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice01Title">YARDIM</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice01Description">Dışarıda bir şeyler var ve ilgilenen tek kişi siz değilsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice01Objective">İşaretli Curiosity'ye bir Kahraman Seviyesi $Amount02Name gönderin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice01ObjectiveTooltip">Hızlı bir gemi tavsiye edilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice01Outcome">Mezan, ülkenizde kültürle ilgilenenler için hayati bir ilgi alanıdır. Ya da tarihle. Ya da antropolojiyle. Ya da aslında kendileri. Mezar doğum yerini, beşiği, kreşi temsil eder; Mezari'nin soyundan gelen tüm insanlar için bir zamanlar evdi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice02Title">SORGULAMA</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice02Description">Dışarıda bir şeyler var ve ilgilenen tek kişi siz değilsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice02Objective">İşaretli Curiosity'ye bir Kahraman Seviyesi $Amount02Name gönderin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice02ObjectiveTooltip">Hızlı bir gemi tavsiye edilir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4B-Choice02Outcome">Chiark, görünüşe göre, Sonsuzlar ve Kayıplar için özel bir birleşme yeriydi. Burası bir Lodestone, bir ibadet yeri değil, galaksinin en büyük bilinçlerinin uzay ve zaman bilmecelerinde birbirlerini test ettikleri ve alay ettikleri bir yerdi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FailureOnlyHumanoïdDescription">Seçim kilitlendi: Sophon veya Vaulter Empire değil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4C-IntroTitle">Bölüm 4: Fırtınanın Gözü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4C-IntroDescription">Ighszraasz, araştırma ve geliştirmeyi düzgün bir şekilde finanse edememenizden etkilenmedi. Ancak diğer Sophonların aksine, buna rağmen sizinle konuşmaya istekli. 
 Galaksi çapında bir çatışmanın yaklaştığına ikna olmuş bir şekilde, Isyander'in gözüne girmenin yolunu satın almanızı öneriyor. Bu pek zarif ya da ince bir fikir değil, ancak tüm Sophonlar gibi Ighszraasz da öncelikle bir pragmatist. Yargılayıcı ve sinir bozucu ama pragmatist.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4C-Title">OBEISANCE</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4C-Description">İsyander başarısızlıktan etkilenmez, ama onun hayır duası satın alınabilir...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4C-Objective">Feda etmeye hazır olduğunuzda Akademi Sistemindeki işaretli Merak'a bir Kahraman gönderin $Amount01Name [Strat05orichalcixColored]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4C-ObjectiveTooltip">Her şeyin bir bedeli vardır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter4C-Outcome">Isyander çalışmalarına dalmış durumda ve çabalarınızdan pek haberdar değil. Ighszraasz artık mesajlarınıza yanıt vermiyor, ancak düşmanlık belirtisi de göstermiyor. Anlamsız diplomatik notlar geliyor ve boşluğa karışıp gidiyor... Böylesine güçlü bir kurum için Akademi endişe verici derecede kırılgan görünüyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-IntroTitle">Chatper 5: Ocak ve Ev</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-IntroDescription">Hayatta insan ilgi duyduğu ve öncelik verdiği şeylerle ilgilenmelidir. Ne yazık ki, bu ikisi her zaman aynı değildir. 
 Mezan'ın keşfinin toplumsal yansımalarıyla uğraşırken, Akademi'deki olaylar ve haydut Kahramanların ahlaksızlıkları sizi hala meşgul ediyor. Akademi'deki hoşnutsuzlarla başa çıkmanın risklerini ve zorluklarını anlamaya çalışırken, dışarıdan göründüğü kadar basit olmayan Akademi'nin organizasyonu hakkında daha fazla şey anlıyorsunuz. Aslında ne dini bir tarikat ne de sadece bilim ve arkeolojiye adanmış bir organizasyon. Örneğin Muvel arkeolojik alanı hem günlük ibadetlerin hem de anma ve meditasyonun konusudur. Akademisyenler bu alandan Kayıp hakkında elde edebilecekleri tüm bilgileri çıkarmaya çalışırken, bazı alt gruplar ekolojiyi, yani gelecek nesillere olduğu gibi bırakmayı savunuyor. Bu nedenle burası sürekli olarak incelenen canlı bir kazıdır ve burayı inşa edenlere duyulan saygı, buranın ilmini ve mekanizmalarını anlamak ve şifrelerini çözmek için duyulan bilimsel arzudan daha büyük değildir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-Title">GENEALOJİ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-Description">Mezan'daki varlığınız büyüdü ve çok fazla dikkat çekti.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-Objective">Mezan gezegenine bir $Amount01Name [shipCrew] filosu gönderin!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-ObjectiveTooltip">Destek Modüllerini kullanarak Filo İnsan Gücünü artırabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-Outcome">Pek çok imparatorlukta Mezari kökenli pek çok Kahraman vardır. Barış bayrakları altında -ya da tamamen gizlice- toprağa dokunmaya ve geçmişlerini merak ederek kalıntıları görmeye gelirler. Uzun zamandır kayıp olan bu anavatana baktıklarında alçalıyorlar ve güç ve servet için duydukları küçük arzular onlara çocukça ve aptalca geliyor. 
 Görünüşe göre bu gezegenin keşfi İsyander'e geçici de olsa huzur getirmiş. Umalım da uzun sürsün.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5A-RewardTitle">Mezan işgal edilebilir ya da yok edilebilir...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-IntroTitle">Bölüm 5: Sınırı Savunun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-IntroDescription">Akademi'nin organizasyonu dışarıdan göründüğü kadar basit değildir. Genelde sadece Kayıplara tapınmak için var olan dini bir şehir devleti olmakla suçlanan Akademi, aslında Sonsuz'un günahlarını telafi etmenin bir yolunu keşfetme umuduyla kendini daha çok bilim ve arkeolojiye adamıştır. Gerçekten de Kayıp'a atfedilen ve geniş Akademi kompleksinin merkezinin altında özenle korunan eski bir alan vardır ve günlük anma ve meditasyon anlarının olduğu da doğrudur. Ancak kutsal kitapların ya da ritüellerin yerinde ders kitapları ve vardiyalı çalışma vardır, çünkü Akademisyenler aslında Kayıplar hakkında alandan elde edebilecekleri tüm bilgileri ortaya çıkarmaya çalışmaktadırlar. Bu nedenle Kayıp, sürekli çalışılan canlı bir kazıdır ve ilk inşa edenlere duyulan saygı, tarihini ve mekanizmalarını anlamak ve şifresini çözmek için duyulan bilimsel arzudan daha büyük değildir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-Title">KEŞİF</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-Description">Chiark'taki varlığınız büyüdü ve çok fazla dikkat çekti.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-Objective">Chiark gezegenine bir $Amount01Name [shipCrew] filosu gönderin!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-ObjectiveTooltip">Destek Modüllerini kullanarak Filo İnsan Gücünü artırabilirsiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-Outcome">Kahramanlar, tanrılar tarafından ve tanrılar için tasarlanmış bulmacalara karşı kendilerini test etme arzusundan kaçamazlar. Onların varlığından sadece onlar istediğinde haberdar olursunuz, ancak Chiark gizlice ziyaret eden birçok Akademi mezununun gözünde neredeyse kutsal bir statü kazanmıştır. Kahramanlar kendilerinden daha yaşlı ve etkileyici zorluklarla karşılaştıkça bakış açıları değişiyor ve güç ve kontrol arzuları çocukça olmasa da önemsiz görünmeye başlıyor. 
 Görünüşe göre Isyander'e geçici de olsa huzur getirdiniz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5B-RewardTitle">Chiark istila edilebilir ya da yok edilebilir...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5C-IntroTitle">Bölüm 5: Otoriteye Güven</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5C-IntroDescription">Akademi'yi rahatsız eden sorunların bir kısmı yapısından kaynaklanmaktadır. İki ana çalışma veya eğitim merkezi vardır ve bunlar genellikle kaynaklar ve ilgi için rekabet ederler. Bunlardan biri Kayıp ve Sonsuz kalıntıların tarihsel incelenmesi ve teknolojik analizi ile ilgileniyor. Diğeri ise kamusal yüzdür, çünkü bu ilk temel amaç gönüllü olarak yabancılardan saklanır. Bu ikinci alan Kahraman adaylarının algılanmasını, potansiyellerine göre filtrelenmelerini, eğitim ve öğretimlerini ve nihayetinde becerilerini ilgili kuruluşlara kiralayan galaksi çapındaki geniş hizmet işini içerir. 
 Isyander'in ilk merkeze olan derinleşen ilgisi, ikincisini ihtiyaç duyduğundan daha az gözetim ve kontrol altında bırakmıştır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5C-Title">QUELL</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5C-Description">Akademi ve Sistemleriniz içinde hoşnutsuzluk var. Prestijinizi koruyun.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5C-Objective">İmparatorluk üzerinde $Amount01Name [prestigeColored] üretin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5C-ObjectiveTooltip">Nüfuz, Gezegen ve Sistem Geliştirmeleri, bazı Kahraman Becerileri ve Sistem Geliştirme Yükseltmelerinde kullanılan Lüks Kaynaklarla artırılabilir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5C-Outcome">İmparatorluğunuzun ünü ve gücü arttıkça, çekişen Kahramanlar bir adım geri çekilip seçimlerini yeniden gözden geçiriyor. Kendi imparatorluklarını mı kurmak istiyorlar, yoksa keşfetmeyi, çalışmayı ve kendilerini tarihin güçlerine karşı test etmeyi mi tercih ediyorlar? Anlaşmaya varılır, memorandumlar imzalanır ve Akademi'de hayat normale dönmeye başlar. (Sorun ortadan kalkmamıştır. Ama şimdilik azalmıştır. Akademi liderleri minnettar, hatta etkilendiler ve bu azımsanacak bir başarı değil.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5D-IntroTitle">Bölüm 5: Disiplini Sürdürmek</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5D-IntroDescription">Yardımınız için teşekkür eden Chloris, Akademi'nin bir başka kurucusu olan ve Akademi'nin operasyonel yöneticisi olan RH1nD ile konuşmanızı öneriyor. Büyük bir hizmet kolu ve ağır bir askeri varlığa sahip, kâr amacı gütmeyen devasa arkeolojik kazıların işletilmesine adanmış, bütünlüklü ve son derece özel bir yönetim bilimi geliştirdiler. Son derece verimli, ayrıntılı ve belirsiz olan bu organizasyonlar, süreçler, teknolojik altyapılar ve bilinçli kaynaklar bütünü basitçe "Gatas" olarak bilinir; Kahraman gemi sınıflarından biri (Limo) bu isimle anılır. 
 RH1nD bilgilerini sizinle paylaşmaya heveslidir ve hem işlerinizi ilerletmek hem de Akademi'nin sıkıntılarını hafifletmek için en etkili yol olarak yasal çerçevelerin karmaşık bir şekilde oluşturulmasını önermektedir. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5D-Title">VİZYON</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5D-Description">Gelecek zorlu görünüyor; nüfusunuzun planlarınızla uyumlu olduğundan emin olun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5D-Objective">$Amount01Name aktif yasalara sahip olun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5D-ObjectiveTooltip">Teknoloji Ekranının İmparatorluk Geliştirme dalında yeni seviyelerin kilidini açarak ilave Hukuk yuvaları eklenebilir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter5D-Outcome">Belki de RH1nD sizi galaktik ölçekte bir yönetim deneyi yapmaya ikna etmiştir. Tavsiyeleri işe yaradı ve Akademi ve diğer imparatorluklarda yapılan değişikliklere eşlik eden değişiklikler, isyankâr Kahraman organizasyonlarının havasını aniden almış gibi görünüyor. Bu mümkün mü? Dikkatlice planlanmış birkaç idari değişiklikle bir galaksinin gidişatını yönlendirmek? (Zihniniz hayır diyor ama sonuçlar evet diyor. Bu esrarengiz Sower karşılaştığınız tüm Akademisyenler arasında en etkileyici olanı olabilir. Umarım düşmanınız olmazlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter6-IntroTitle">Gizli Bölüm: Chiark. Delilikle Bir Fırça</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter6-IntroDescription">Chiark oyunlarının duyarlı zihinler üzerinde çok güçlü bir etkisi olduğunu keşfettiniz. Oyunlar ve bulmacalar oynandığında, kişinin kendi akıl sağlığıyla muazzam bir kumar oynanıyor. Kahramanlar nispeten etkilenmemiş gibi görünmektedir, ancak meydan okumaları deneyen geliştirilmemiş varlıklar, zenginlik, bilgi ve içgörü ile geri döndükleri kadar sıklıkla deformasyon, ölüm veya delilikle geri dönerler. 
 Gezegen bir oyun ve kumardır ve açıkça tanrılar için tasarlanmıştır.  
 Baştan çıkarıldınız mı?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter6-Title">NIHAI OYUN</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter6-Description">Burası bir gizemler ve bulmacalar yumağıdır. Bazıları o kadar tuhaf ve zorlayıcı ki, sadece yan gözle bakmak bile zihninizi tuzağa düşürüyor. Burası hafife alınacak bir yer değil.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter7-IntroTitle">Gizli Bölüm: Mezan. Büyük Bir Evrende Tek Başına</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter7-IntroDescription">Zaman ve merak, bilim adamlarınızın ve arkeologlarınızın Mezan'ın geçmişine dair gizemleri bir araya getirmesine yardımcı oldu. Binlerce yıl önce terk edilmişti ve son günlerinde tam olarak ne olduğuna dair net kayıtlar yok. İstila mıydı? İsyan mı? Felaket mi? Uzayın derinliklerini keşfetmek için yola çıkan farklı gemiler on yıllar, hatta yüzyıllar arayla ayrıldılar. Ve yine de, sonunda gezegen öldü ya da yok edildi. 
 Rahatsız edici olan şey, en olası cevabın istilaya işaret etmesi ve gezegenin şiddet ve veba ile yok edilmesi. Bu bir soruyu yanıtlıyor ama en büyük soruyu değil - bunu kim yaptı ve neredeler?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter7-Title">SOLITUDE</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter7-Description">Atalarınızın geldiği kadim gezegenin kontrolü sizde. Ancak bu rahatlıktan ziyade soru işaretlerinin kaynağı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter8-IntroTitle">Gizli Bölüm: Teonha. İstemsiz Beyin Cerrahisi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter8-IntroDescription">Bhagbha tek bir bilinci paylaşan bir kovan zihin değil, birincil ortakyaşamın bireysel, işlevsel yavrularıdır. 
 Teonha merkezi zihindir ve kolonize edildiğinde ve ekolojisi değiştirildiğinde, bunun etkisi birisinin izin istemeden beyninizin içinde dolaşmasına benzer. Oldukça kabadır. 
 Gezegeni ziyaret edenler üzerinde ek yan etkiler vardır; gezegenin sinirsel aktivitesi akıntıların hareketi gibi inişli çıkışlı olduğundan garip vizyonlar ve rüyalar tarafından saldırıya uğrarlar. Başkalarının beyinleri de Bhagbha'yı etkileyen bu güçten etkilenebilir ve sonuçta bu olağandışı zihinsel faaliyet ortaya çıkar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter8-Title">ENRAGED</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter8-Description">Görünüşte duygusuz eylemlerinizden rahatsız olan Bhagbha'yı yatıştırmak çok değerli bir çabaya dönüşüyor. Duyarlı varlık yönetimi asla basit bir şey değildir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%UniquePlanetQuest-Chapter8-DescriptionTooltipEffect">+5 [prestigeColored] başına [bhagabas] Bhagaba [population]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SimEventEffect189Title">Etkinlik: Chiark</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SimEventEffect190Title">Etkinlik: Mezan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SimEventEffect191Title">Etkinlik: Teonha</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%Update12Title">Göksel Dünyalar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%Update12Description">Endless Space 2 - Celestial Worlds, 14 bölümden oluşan çok sonlu bir görev dizisi, 2 yeni Benzersiz Gezegen, 6 yeni Silah Modülü ve 8 yeni İmparatorluk Geliştirmesi getiriyor!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestTypeSideQuestTitle">Benzersiz Gezegenler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet04Title">Fikir İnkübatörü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet04Description">Benzersiz Gezegenlerin yerinde incelenmesi çok sayıda teknik ve bilimsel veri üretmektedir. Fikir İnkübatöründe bu verilerle çalışan mühendisler ve araştırmacılar, bilimsel ve endüstriyel alanların çıktılarını artırmak için çok sayıda süreç ve program geliştirir ve test eder.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet04TooltipEffect">Kolonileştirilmiş Benzersiz Gezegene ve bir Valiye sahip Sistemde +%50 [industryColored].</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet04TooltipEffectBis">Kolonileştirilmiş Benzersiz Gezegene ve bir Valiye sahip Sistemde +%50 [scienceColored].</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet04SimTitle">Fikir İnkübatörü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet05Title">Gelişmiş Ekstraksiyon Araştırması</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet05Description">Benzersiz Gezegenlerin, genellikle aşırı bilimsel anormallikler veya ileri teknoloji nedeniyle sıra dışı ve eski altyapıları, doğal kaynaklardan yararlanmanın yeni yollarını keşfetmek için olgun bir oyun alanı sağlar. Bu bölgelerden gelen veri ve keşifleri bir araya getiren test ve geliştirme merkezleri, Toz ve Gıda üretiminde radikal gelişmeler sağlamaktadır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet05TooltipEffect">Kolonileştirilmiş Benzersiz Gezegene ve bir Valiye sahip Sistemde +%50 [foodColored].</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet05TooltipEffectBis">Kolonileştirilmiş Benzersiz Gezegene ve bir Valiye sahip Sistemde +%50 [dustColored].</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet05SimTitle">Gelişmiş Ekstraksiyon Araştırması</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet06Title">İmparatorluk Akademisi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet06Description">Kahramanınızın görevinin bir parçası da Akademi'de öğrendiği bazı yönetim bilgi ve tekniklerini aktarmaktır. Etkileri o kadar büyük olmasa ve katılımcılar Dust tarafından geliştirilmemiş olsa da, Kahramandan alınan dersler nüfusunuzun verimini artırır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet07Title">Göçmen Entegrasyonu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet07Description">Ighszraasz'ın taleplerinin olumlu sonuçlarından biri, diğer toplumlardan bilimsel yeteneklerin işe alımındaki artış oldu. Akademi'nin hayalleri tarafından yönlendirilen ve artık yerleşik bilim topluluklarınıza tamamen entegre olan bu kişilerin üretkenliği, dahil olma ve aidiyet duyguları sayesinde patlamaktadır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet11Title">Finans ve Yatırım Akademisi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet11Description">Isyander hediyenizi kabul etti ve karşılığında küçük nüfusun imparatorluğunuzu daha verimli bir şekilde yönetmesine yardımcı olmaya adanmış bir üniversite kurdu. Bu açıkça siyasi bir hediye olsa da, Isyander'in inançlarıyla güçlü bir şekilde uyumlu olsa da, aynı zamanda çok pragmatiktir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet11TooltipEffect">Asimile Edilen Küçük Grup başına İmparatorluk üzerinde +2% [dustColored]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet12Title">Sonsuz Yöntemler</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet12Description">Muvel'deki arkeolojik alanlar hem Sonsuzlar hem de Kayıplar hakkında muazzam miktarda bilgi sağlamıştır. Bu bilgi, Akademi'nin siyasi ve askeri gücünün sürekli büyümesinin temel nedenlerinden biri olmuştur. Sizin bir müttefik olduğunuza inanan Isyander, bu bilgilerin bir kısmını sizinle paylaşmaya hazır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet12TooltipEffect">Kilidi Açılan 5. Teknoloji Aşaması başına İmparatorlukta +%5 [dustColored]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet13Title">Oyun Ustası</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet13Description">Chiark düğümünün ve bir avuç sırrının keşfedilmesi, sistemlerinizi yönetmeye yardımcı olan Kahramanlar üzerinde anında bir etkiye sahiptir.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet13TooltipEffect">İmparatorluk Valisine +%2 [dustColored] Atandı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet14Title">Mezan Askeri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet14Description">Mezan'ın keşfi filolarınızı yöneten Amiralleri harekete geçirir. Efsanevi gezegene bir sefer düzenlenmesi fikrini desteklemek için sıkı önlemler almaya başlarlar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet14TooltipEffect">İmparatorluk Amiraline +%2 [dustColored] Atandı.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet15Title">Şok Askerleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet15Description">Ucuz, son teknoloji eğitim sistemlerini kullanan hevesli gönüllüler, savaşma isteklerini kaybetmeden önce daha hızlı bir şekilde operasyonel hale gelirler.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet16Title">İlerici Alaylar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet16Description">Benzersiz Gezegenlerden ve Sonsuz sitelerden gelen bilgi akışı arttıkça, zırhlı alayların geliştirilmesi, yükseltilmesi ve otomatikleştirilmesi de giderek hızlanıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet17Title">Stellar Strikecraft</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet17Description">Eşsiz Gezegenler ve Sonsuz teknolojisinden elde edilen malzeme ve iletişim bilimleri, atmosferik hava araçlarının verimliliği ve kapasitesinde hızlı ilerlemelere yol açmaktadır.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet18Title">Ölümcül Savaş Sistemleri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestUniquePlanet18Description">Sonsuz'un Kayıp'ı topladığı yerlerden elde edilen teknoloji, savaş sistemlerinde rahatsız edici derecede etkili ilerlemeler sağlıyor.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleIncreasedSpeedQuest01Title">Çöpe Atılmış Ramscoop</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleImprovedProbeQuest01Title">Tetral Problar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleImprovedProbeRegenQuest01Title">Prob Mikrofabrikası</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleHeroQuest01Title">Taktiksel Öğrenme Sistemi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleHeroQuest02Title">Enkaz Entegratörü</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleHeroQuest03Title">Zafer Kokusu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalSpeedModuleTitle">Hareket Noktası Başına Kat Edilen Mesafe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DeprecatedPanelFeatureModuleExperienceFromBattlePercentModifierTitle">Savaş Başına Deneyim</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%InfantryManpowerCostTitle">Piyade İnsan Gücü maliyeti</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TankManpowerCostTitle">Zırh İnsan gücü maliyeti</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlaneManpowerCostTitle">Hava İnsan Gücü maliyeti</LocalizationPair>
</Datatable>