<?mso-application progid="Excel.Sheet"?>
<Workbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet" xmlns:o="urn:schemas-microsoft-com:office:office" xmlns:x="urn:schemas-microsoft-com:office:excel" xmlns:ss="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet" xmlns:html="http://www.w3.org/TR/REC-html40">
  <DocumentProperties xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office">
    <LastAuthor>Glenn Smits</LastAuthor>
    <LastSaved>2019-05-22T15:00:37Z</LastSaved>
    <Version>16.00</Version>
  </DocumentProperties>
  <OfficeDocumentSettings xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office">
    <AllowPNG />
  </OfficeDocumentSettings>
  <ExcelWorkbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel">
    <WindowHeight>17025</WindowHeight>
    <WindowWidth>32767</WindowWidth>
    <WindowTopX>32767</WindowTopX>
    <WindowTopY>32767</WindowTopY>
    <ProtectStructure>False</ProtectStructure>
    <ProtectWindows>False</ProtectWindows>
  </ExcelWorkbook>
  <Styles>
    <Style ss:ID="Default" ss:Name="Normal">
      <Alignment ss:Vertical="Bottom" />
      <Borders />
      <Font ss:FontName="Calibri" x:Family="Swiss" ss:Size="11" ss:Color="#000000" />
      <Interior />
      <NumberFormat />
      <Protection />
    </Style>
    <Style ss:ID="s62">
      <Alignment ss:Vertical="Top" ss:WrapText="1" />
    </Style>
  </Styles>
  <Worksheet ss:Name="Script">
    <Table ss:ExpandedColumnCount="7" ss:ExpandedRowCount="38" x:FullColumns="1" x:FullRows="1" ss:StyleID="s62" ss:DefaultRowHeight="15">
      <Column ss:StyleID="s62" ss:Width="142.5" />
      <Column ss:StyleID="s62" ss:Width="84.75" />
      <Column ss:StyleID="s62" ss:Width="278.25" />
      <Column ss:StyleID="s62" ss:Width="144.75" />
      <Column ss:StyleID="s62" ss:Width="176.25" />
      <Column ss:StyleID="s62" ss:Width="117.75" />
      <Column ss:StyleID="s62" ss:Width="278.25" />
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="120">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">SPECIES_EMPIRE</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="5">
          <Data ss:Type="String">The DEV TEAM / MISC NOTES column contains info on what text between { } signs means (if applicable). It usually stands for either a numeric value, or a numeric value with an icon. Text between [ ] signs stands for a certain type of icon. </Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="30">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">SCENE ID</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">TEXT ID</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ENGLISH STRING</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">ALTERNATIVE ENGLISH STRING</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">LOCALIZATION NOTES</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DEV TEAM / MISC NOTES</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="30">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">RACE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME_SINGULAR</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Paragon</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:Index="5" ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_TROOPER</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Asker</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="180">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_TROOPER</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Koloni dedikodularla çalkalanıyor. Paragon askerleri gelip haraç talep ediyor. Hazineleri Yıldız Ambarı'na götürüyorlar ve burada Paragon seçkinleri topluluklarımızdan geriye kalan ganimetleri nasıl bölüşeceklerine karar veriyorlar. Binlerce kişi açlıktan ölüyor. Elimizde sadece makine ve zırh kırıntılarıyla kırsal bölgelere kaçmaktan başka seçeneğimiz yok. En basit askerlerinin menzilli silahları bile bizi öldürürken nasıl isyan edebiliriz? Biz açlıktan ölürken onların sibernetikleri onları en yüksek kondisyonda tutuyor. Kaderimiz vahşiliğe dönmek ve bu dünyada göçebe olarak dolaşmak mı?"- Cully Day, Sivil, "RV-3504H: Sözlü İrfan Yorumlandı"</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="6">
          <Data ss:Type="String">Edit: "How can we riot against even their most basic soldier whose range weapons cut us down?" -&gt; "How can we riot when even their most basic soldier's ranged weapons cut us down?"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_GUARD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Muhafız</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="165">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_GUARD</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Dinle çocuğum. Babamın büyükbabası Yıldız Birliği'ni hatırlıyordu. Tanrıların ve zenginliğin olduğu bir zaman. Onların ürkütücü ışıklar kolonisine baktığını görüyorum. Dikkat et! Tanrıların rüya gördüğü yerde, muhafızları izler. Bolluk çağında izleyen aynı muhafızlar. Bir zamanlar gözleri seninkiler gibi parlaktı küçüğüm, ama şimdi karanlık yuvalar. Oraya hazine aramaya gidersen, bulacağın tek şey ölüm olur. Paragonları, yani düşmüş tanrıları ya da onların hizmetkârlarını kışkırtma. Biz basit leş yiyiciler onların güçlerini yenemeyiz. Zaten ölmüş olanları öldüremezsin."- Lyra Day, Göçebe, "RV-6678H: Sözlü İlim Yorumlandı"</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="6">
          <Data ss:Type="String">Edit: added "the" before "fallen"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_HEAVY_TROOPER</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Ağır Asker</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="165">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_HEAVY_TROOPER</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Paragon kompleksine sızacaksanız, Ağır Askerleri geçmek için anahtar kelimelere ihtiyacınız olacak. Bu kadim gezginler rüyalar kolonisinin koruyucularıdır. Sadece Teknopeygamberlere kulak verirler. Eğer istihbaratımız doğruysa, bu haftanın şifreleri veri kaydedicilerinizde. Eğer istihbarat doğru değilse, kaçmak isteyeceksiniz. Ağır Askerler kendinden emin ve tek fikirlidir, bu yüzden kafa karıştırıcı lonca zihin hileleri onları etkilemeyecektir. Onların ağır tekrarlayıcı silahlarından ya da omuz yıkıcı roketlerinden gelecek bir darbeye dayanacak donanıma sahip değilsiniz."- Chemish Abbadon, "RV-6544F: Gizlice Kaçışlar"</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="6">
          <Data ss:Type="String">added "affect" in the sentence "guild mind-tricks won’t them"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_FANATIC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Fanatik</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="180">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_FANATIC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Bize Fanatikler diyorsunuz ama bizi Teknopeygamberler görevlendirdi. Bizler inananlarız. Paragon ölümsüzlüğünü vaaz ediyoruz. Sonsuz yaşamı umuyor ve tek gerçek ÇEKİRDEK'in dönüşünü bekliyoruz. Uzun zaman önce, peygamberlerimiz tüm dünyaya ölümsüzlüğü sundular, ama sonunda değersiz olanlar deliliği benimseyip kendilerini öldürdüler. Bizim amacımız unutuluşun çürümesinin ötesini görmektir. İmparatorluk ruhunu aşırı yükleyerek Paragon teknolojisini benimseyen diğerlerinin potansiyelini açığa çıkarıyoruz. Sonsuz yaşama götüren her bir antlaşma beden modunu alın. Siz de bizim ölümsüz topluluğumuza katılabilirsiniz."- Fan Pree Churr, "RV-9947R: Paragon Proselytes"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="30">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_TECHNO_PROPHET</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Techno Prophet</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="165">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_TECHNO_PROPHET</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Deli adam bir hover-pulpitten bana seslendi. 'Bu hep böyleydi! diye bağırdı. 'Peygamberler düşmüş halklarına önderlik eder. Gökler dünyayı ateşle kavururken biz burada bir rüya kolonisi kuruyoruz. Sadece birkaç implant! Arkadaşların şimdi mutlu. Bize katılın! Bu dünyada düşmüşlerden biri olarak dolaşmayı bırak. Teknopeygamber ve Paragon hizmetkârlarından oluşan kolonisi onları cennette karşıladıktan sonra, düşmüş halimi yol arkadaşlarımın yüzlerinde bıraktıkları boş salya ifadelerine tercih ederek saklandım."- Mah Reg'Nib, "RV-22299X: Forlorn Fantasy Destinations"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_SUBMARINE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">İmparatorluk Denizaltısı</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="165">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_SUBMARINE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Bir elma fıçısının içinde, denizde yüzerken, neredeyse elmam bitmek üzereyken, su yüzeyinden çıkıntı yapan metal bir kutuya çarptım. Üstünde bir kapak vardı, ben de kendimi içeri attım. Bu, suda neredeyse görünmez olan bir İmparatorluk Revenant Denizaltısıydı. Raylı tüfeği ve devasa dronu sağlamdı ama elma fıçılarını havaya uçurmaya programlanmamıştı. Mürettebat çoğunlukla arızalıydı, bu yüzden denizaltı daireler çizerek ilerliyordu. Birkaç uygun imparatorluk komut kodunu uyguladıktan sonra, onları sorumlu olmam gerektiğine ikna ettim ve güvenli bir yere doğru yol aldık."- Mah Reg'Nib, "RV-22303X: Forlorn Fantasy Destinations"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">INFERNO_SUBMARINE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Imperial Inferno Denizaltısı</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="165">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">INFERNO_SUBMARINE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Okyanusa geldim çünkü su ateşi söndürür. Çocukken Promethean fanatikleri ailemin köyünü ateşe verdiler. Ateşin dünyayı arındıracağını iddia ettiler. Yangınlar beni sevdiğim her şeyden mahrum bıraktı. Dalgaların arasında güvende olacağımı düşündüm. Sonra bir İmparatorluk Revenant Cehennem Denizaltısı'nın kırmızımsı parıltısını gördüm. Hiçbir açıklama yapmadan yüzeye çıktı ve her gemiye cehennem mermileri fırlattı. İçlerine işleyen alevler hepsini tüketti. Ateş su yüzeyine yayıldı. Zealot'un ateşinden kaçış yok."- Kaptan Vicer Roundy, "RV-4562C: Kül İmparatorlukları"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BEHEMOTH_SUBMARINE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">İmparatorluk Behemoth Denizaltısı</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="180">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BEHEMOTH_SUBMARINE</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Yıldız Birliği çöktüğünde, imparatorluk filosu da aynı şekilde kargaşaya düştü. Burada, Harborhome kolonisinde, tüm Behemoth Denizaltılarının haydutluk yaptığını bile duyuyoruz. Bir zamanlar sibernetik implantlarıyla güçlendirilmiş olan siborg mürettebat arızalanıyor. Geriye dostu düşmandan ayırt etmekten aciz bir tür robotik ölümsüz şey kalıyor. Bu devasa gizli denizaltılar bir zamanlar gemilere tamir nanitleriyle yardım ederlerdi. Şimdi ise onları silahlı insansız hava araçları ya da raylı toplarıyla yok etme olasılıkları da aynı. Bu donanma varlıklarını geri almanın bir yolunu bulmalıyız."- Lars 'Amiral' Robinson, "RV-57688M: Denize Düzen Getirmek"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_DRAGON</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">İmparatorluk Yusufçuk</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="180">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_DRAGON</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Teknopeygamberler göklerden yıkım yağacağını öngörmüşlerdi. İnsanları uyarmaya çalıştım ama bana güldüler ve beni kolonilerinden kovdular. Bunun üzerine kahin İmparatorluk Ejderha Sineklerini serbest bıraktı. Gülen aptalların üzerine bir yıkım yağmuru yağdırdılar. Kanatlarının altından, kızgın eşek arılarından oluşan bir sprey, silahlarını kaldıranları vurdu. Dürüst ateşli ok sürüleri evlerini parçaladı ve sarsıcı bir kükremeyle patladı. Sahte tapınakları devrildi. İmparatorluk Yusufçukları küfürlerini sildi. Gülüşmeler kesildi."- Fanatik Chul'l Ho, "RV-3390R: Kamuoyu Duyurusu"</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="6">
          <Data ss:Type="String">Edit: added comma after "wings"</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_DOMINATOR</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Imperial Walker</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="180">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_DOMINATOR</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Yıkım öngören çılgın peygamberi görmezden gelemeyiz. Şifreli bir kıyametten bahsediyor ama tanrıları korkunç silahlar. Koloniyi yerle bir edeceklerini ve orada sadece hüzünlü İmparatorluk Yürüteçlerinin yuva bulacağını öngörüyor. Paragonların İmparatorluk Yürüteci dedikleri şeyi gördüm. Seyyar bir mitralyöz ve ark füzesi fırlatıcısı. Paragonların İmparatorluk Walker'ının ölümcül eşek arıları soluduğunu iddia etmeleri kimin umurunda?! Adına ne derseniz deyin, mermiler ölümcüldür. Bu silahlarla savaşacak kaynağımız yok. Onlarla alay etmek yerine saklanmalıyız."- Muhafız, Darryl Whitewall, "RV-4555D: Kaderi Kışkırtmayı Bırakın"</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="6">
          <Data ss:Type="String">Edit: arc -&gt; Arc</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_STALLION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Imperial Buggy</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="165">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_STALLION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Dikkatli olun çocuklar! Bir zamanlar Paragonlar paranın satın alabileceği en iyi ekipmana sahipti. Paragon teknik olarak delirdi diye silahlarının sizi aklı başındayken öldürebilecekleri kadar öldürmeyeceğini düşünmeyin. O saldırı aracı, İmparatorluk Arabası, hâlâ ölümcül bir araç. Cezalandırıcı bir Lazer Patlaması sağlayabilir. Ayrıca monte edilmiş bir Lazer silahı tekrarlayıcıya sahiptir. Dikkatli olun. Eğer şanslıysak, onları silahlarını bize satmaya ikna edebiliriz ve güçlerini yanımıza alırız."- Kaptan Addria Alethra, "RV-4456M: Karşılaşmalar"</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="6">
          <Data ss:Type="String">Modified names of the weaponry</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_LASER_TANK</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">İmparatorluk Devi</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="180">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_LASER_TANK</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Paragonlar, Yıldız Birliği günlerinde imparatorluğun seçkinleriydi. Silahları için uğursuz isimler seçerlerdi, genellikle isimleri eski din ve efsane kitaplarından ödünç alırlardı. Daha sonra teçhizatlarını tanrılarını onurlandıran cihazlarla donatırlardı, çünkü bunun sıradan vatandaşlarda hayranlık uyandırdığına inanırlardı.  Efsanevi Behemoth'un durumunda, galvanizli mermileri düşman makinelerini yok etmek için inanılmaz bir kapasiteye sahiptir - inançlarına görkemli bir övgü. Bununla birlikte, aslında sadece tareti ve topu olan güçlü bir tanktır."- Quinlinn T. Ortivexis, "RV-4388H: Tarihsel Paralellikler: İnsanlığın Çarpık Geçmişi</Data>
        </Cell>
        <Cell ss:Index="6">
          <Data ss:Type="String">Edit: arc -&gt; Arc</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:Index="30" ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_APC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">İmparatorluk APC</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="150">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_APC</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Bu bir sır değildi. Yaşlı Çavuş her zaman potansiyeli olmadığını düşündüğü askerleri İmparatorluk ZPT'sine atardı. Çavuş'un şakasını hak ettiğini söylemiyorum ama Malarkin görevi aldığında intikam almak istedi. Bu eski ve sağlam kalıntı kendine yetiyor ama beceriksiz. Birkaç destek dronu olmadan, bu şey diğer askerlerin saygısını kazanamaz. Silahı fena değil ama eski teknoloji. Destek rolünde, bu şey oldukça yetenekli. Sanırım bu yüzden hala onları kullanıyoruz." - Teğmen Lenny Sasse, "RV-334M: Teğmen Arnie Malarkin'in Askeri Mahkemesi</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_AUTO_TORPEDO</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Otomatik torpido</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="120">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">IMPERIAL_AUTO_TORPEDO</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">"Sudaki bir düşmana bomba atamazsınız. Füzeler sıçrar ve sonra yok olurlar. Mermiler gücünü kaybeder! Eğer havada uçuyorsa ona füze diyoruz, yükünü boş verin. İster yangın çıkarıcı ister sarsıcı patlayıcılar taşısın, suda ilerleyen bir füzeye torpido denir!" - Çavuş Charlie "Tugboat" Chase, "RV-6757M: Patlayıcılar ve Teslimat Mekanizmaları."</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">BLAZE_AUTO_TORPEDO</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Blaze Otomatik torpido</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_HEAVY_DEFENSE_TURRET</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Warden Ağır Taret</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="30">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_HEAVY_DEFENSE_TURRET</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Warden Ağır Kuleleri, Paragon Seçkinlerini korumak için genellikle savunma sert noktalarının yakınına yerleştirilir.</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_LIGHT_DEFENSE_TURRET</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">NAME</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Peacekeeper Hafif Taret</Data>
        </Cell>
      </Row>
      <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="30">
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">PARAGON_LIGHT_DEFENSE_TURRET</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">DESCRIPTION</Data>
        </Cell>
        <Cell>
          <Data ss:Type="String">Peacekeeper Hafif Kuleleri genellikle CORE ve Paragon Elite tarafından bastırma çabaları için kullanılır.</Data>
        </Cell>
      </Row>
    </Table>
    <WorksheetOptions xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel">
      <Unsynced />
      <Print>
        <ValidPrinterInfo />
        <HorizontalResolution>600</HorizontalResolution>
        <VerticalResolution>600</VerticalResolution>
      </Print>
      <Zoom>115</Zoom>
      <Selected />
      <TopRowVisible>6</TopRowVisible>
      <Panes>
        <Pane>
          <Number>3</Number>
          <ActiveRow>9</ActiveRow>
          <ActiveCol>6</ActiveCol>
        </Pane>
      </Panes>
      <ProtectObjects>False</ProtectObjects>
      <ProtectScenarios>False</ProtectScenarios>
    </WorksheetOptions>
  </Worksheet>
</Workbook>